<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<documento fecha_actualizacion="20201116071627">
  <metadatos>
    <identificador>BOE-A-2020-14291</identificador>
    <titulo>Resolución de 6 de noviembre de 2020, de la Subsecretaría, por la que se convoca la provisión de puesto de trabajo por el sistema de libre designación.</titulo>
    <diario codigo="BOE">Boletín Oficial del Estado</diario>
    <diario_numero>301</diario_numero>
    <seccion>2</seccion>
    <subseccion>B</subseccion>
    <departamento codigo="4245">Ministerio de Ciencia e Innovación</departamento>
    <rango codigo="1370">Resolución</rango>
    <numero_oficial/>
    <fecha_disposicion>20201106</fecha_disposicion>
    <fecha_publicacion>20201116</fecha_publicacion>
    <fecha_vigencia/>
    <fecha_derogacion/>
    <letra_imagen>A</letra_imagen>
    <pagina_inicial>100173</pagina_inicial>
    <pagina_final>100175</pagina_final>
    <suplemento_letra_imagen/>
    <suplemento_pagina_inicial/>
    <suplemento_pagina_final/>
    <estatus_legislativo/>
    <origen_legislativo codigo="1">Estatal</origen_legislativo>
    <estado_consolidacion codigo=""/>
    <judicialmente_anulada>N</judicialmente_anulada>
    <vigencia_agotada>N</vigencia_agotada>
    <estatus_derogacion>N</estatus_derogacion>
    <url_epub/>
    <url_pdf>/boe/dias/2020/11/16/pdfs/BOE-A-2020-14291.pdf</url_pdf>
    <url_pdf_catalan/>
    <url_pdf_euskera/>
    <url_pdf_gallego/>
    <url_pdf_valenciano/>
  </metadatos>
  <analisis>
    <notas/>
    <materias/>
    <alertas/>
    <referencias>
      <anteriores/>
      <posteriores/>
    </referencias>
  </analisis>
  <texto>
    <p xmlns:xhtml="http://www.w3.org/1999/xhtml" class="parrafo">De conformidad con lo dispuesto en el artículo 20.1.c) de la Ley 30/1984, de 2 de agosto, de Medidas para la Reforma de la Función Pública, y el artículo 52 del Reglamento General de Ingreso de Personal al Servicio de la Administración General del Estado y de Provisión de Puestos de Trabajo y Promoción Profesional de los Funcionarios Civiles de la Administración del Estado, aprobado por el Real Decreto 364/1995, de 10 de marzo, esta Subsecretaría, en uso de las atribuciones conferidas por el artículo 63 de la Ley 40/2015, de 1 de octubre, de Régimen Jurídico del Sector Público, se acuerda convocar la provisión, por el procedimiento de libre designación, del puesto de trabajo que se relaciona en el Anexo I de esta Resolución, así como la continuación del procedimiento en todas sus fases, con arreglo a las siguientes bases:</p>
    <p xmlns:xhtml="http://www.w3.org/1999/xhtml" class="articulo">Primera.</p>
    <p xmlns:xhtml="http://www.w3.org/1999/xhtml" class="parrafo">El puesto de trabajo que se convoca por esta resolución podrá ser solicitado por los funcionarios que reúnan los requisitos que se establecen para el desempeño del mismo.</p>
    <p xmlns:xhtml="http://www.w3.org/1999/xhtml" class="articulo">Segunda.</p>
    <p xmlns:xhtml="http://www.w3.org/1999/xhtml" class="parrafo">Los interesados dirigirán sus solicitudes, que deberán ajustarse al modelo que figura en el anexo II, a la Subdirección General de Personal e Inspección de Servicios de la Subsecretaría del Ministerio de Ciencia e Innovación, dentro del plazo de quince días hábiles contados a partir del siguiente al de la publicación de esta convocatoria en el «Boletín Oficial del Estado», y la presentarán electrónicamente en la Sede Electrónica del Ministerio a través del siguiente enlace: https://ciencia.sede.gob.es/pagina/index/directorio/utilidad_registro_electronico_comun, conforme a lo establecido en el artículo 14.2.e) de la Ley 39/2015, de 1 de octubre, del Procedimiento Administrativo Común de las Administraciones Públicas. Al presentarse de esta forma, la documentación indicada en la base tercera se presentará digitalizada junto con la solicitud, como archivos anexos a la misma.</p>
    <p xmlns:xhtml="http://www.w3.org/1999/xhtml" class="articulo">Tercera.</p>
    <p xmlns:xhtml="http://www.w3.org/1999/xhtml" class="parrafo">Además de los datos personales, número de registro personal y último destino definitivo obtenido, los aspirantes deberán acompañar a la solicitud su currículum vitae, en el que harán constar:</p>
    <p xmlns:xhtml="http://www.w3.org/1999/xhtml" class="parrafo_2">a) Títulos académicos.</p>
    <p xmlns:xhtml="http://www.w3.org/1999/xhtml" class="parrafo">b) Puestos de trabajo desempeñados.</p>
    <p xmlns:xhtml="http://www.w3.org/1999/xhtml" class="parrafo">c) Estudios y cursos realizados y cuantos otros méritos estime el aspirante oportuno poner de manifiesto.</p>
    <p xmlns:xhtml="http://www.w3.org/1999/xhtml" class="articulo">Cuarta.</p>
    <p xmlns:xhtml="http://www.w3.org/1999/xhtml" class="parrafo">Contra la presente Resolución, que pone fin a la vía administrativa, podrá interponerse recurso contencioso-administrativo en el plazo de dos meses a partir de su notificación, ante la Sala de lo Contencioso-Administrativo del Tribunal Superior de Justicia de Madrid o del que corresponda al domicilio del demandante, a elección del mismo de acuerdo con lo previsto en la Ley 29/1998, de 13 de julio, reguladora de la Jurisdicción Contencioso-Administrativa, o potestativamente y con carácter previo, recurso administrativo de reposición en el plazo de un mes ante el mismo órgano que lo dictó (Ley 39/2015, de 1 de octubre, del Procedimiento Administrativo Común de las Administraciones Públicas).</p>
    <p xmlns:xhtml="http://www.w3.org/1999/xhtml" class="parrafo_2">Madrid, 6 de noviembre de 2020.–El Subsecretario de Ciencia e Innovación, Pablo Martín González.</p>
    <p xmlns:xhtml="http://www.w3.org/1999/xhtml" class="imagen">
      <img class="frame-1" alt="1" src="/datos/imagenes/disp/2020/301/14291_5170.png" width="2502" height="755"/>
    </p>
    <p xmlns:xhtml="http://www.w3.org/1999/xhtml" class="imagen">
      <img class="frame-2" alt="1" src="/datos/imagenes/disp/2020/301/14291_5259.png" width="2126" height="2776"/>
    </p>
  </texto>
</documento>
