<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1" standalone="yes" ?>  
<documento>
<registro>
<docn>000237796</docn>
<id-NTI></id-NTI>
<fecha>20201116</fecha>
<rango>ORDEN</rango>
<seccion>II. Autoridades y Personal</seccion>
<subseccion>a) Nombramientos, situaciones e incidencias</subseccion>
<emisor>DEPARTAMENTO DE HACIENDA Y ADMINISTRACIÓN PÚBLICA</emisor>
<titulo>ORDEN HAP/1094/2020, de 28 de octubre, por la que se nombra personal funcionario de carrera del Cuerpo de Funcionarios Técnicos de la Administración de la Comunidad Autónoma de Aragón, Escala Técnica Facultativa, Trabajadores
Sociales.</titulo>
<texto>Concluidas las pruebas selectivas para ingreso, en el Cuerpo de Funcionarios Técnicos de la Administración de la Comunidad Autónoma de Aragón, Escala Técnica Facultativa, Trabajadores Sociales, convocadas por Resolución de 20 de marzo de
2018, del Director General de la Función Pública y Calidad de los Servicios y de conformidad con lo dispuesto en el artículo 28.2 de la Ley de Ordenación de la Función Pública de la Comunidad Autónoma de Aragón, cuyo Texto Refundido fue aprobado por
Decreto Legislativo 1/1991, de 19 de febrero, y en el artículo 3.3.k) del Decreto 208/1999, de 17 de noviembre, de competencias en materia de personal y en el Decreto 311/2015, de 1 de diciembre, del Gobierno de Aragón, por el que se establece la
estructura orgánica del Departamento de Hacienda y Administración Pública, a propuesta de la Dirección General de la Función Pública y Calidad de los Servicios, este Departamento dispone:
Primero.- Nombrar personal funcionario de carrera del Cuerpo de Funcionarios Técnicos de la Administración de la Comunidad Autónoma de Aragón, Escala Técnica Facultativa, Trabajadores Sociales, a los aspirantes aprobados que se relacionan en el
anexo, con expresión del primer destino adjudicado, con carácter de destino definitivo.
Segundo.- Para adquirir la condición de funcionario de carrera, los interesados deberán acatar la Constitución y el Estatuto de Autonomía de Aragón, según la fórmula aprobada por Orden de 19 de noviembre de 1986, del Departamento de Presidencia y
Relaciones Institucionales, por la que se dictan normas en relación con los nombramientos de funcionarios de carrera de la Administración de la Comunidad Autónoma de Aragón, publicada en el &quot;Boletín Oficial de Aragón&quot;, número 120, de 1 de diciembre
de 1986.
Asimismo deberán realizar la declaración a que se refiere el artículo 13 del Real Decreto 598/1985, de 30 de abril, sobre incompatibilidades del personal al servicio de la Administración del Estado, de la Seguridad Social y de los Entes, Organismos
y Empresas dependientes o, en su caso, la opción o la solicitud de compatibilidad contempladas en el artículo 10 de la Ley 53/1984, de 26 de diciembre, de incompatibilidades del personal al servicio de las Administraciones Públicas.
La toma de posesión en el puesto de trabajo adjudicado habrá de efectuarse en el plazo de un mes a contar desde el día siguiente al de la publicación de la presente Orden en el &quot;Boletín Oficial de Aragón&quot;, a cuyo efecto los órganos correspondientes
de los Departamentos u Organismos de destino formalizarán las pertinentes diligencias. A efectos retributivos será de aplicación lo dispuesto en la vigente Ley de Presupuestos de la Comunidad Autónoma de Aragón.
Contra la presente Orden, que pone fin a la vía administrativa, podrá interponerse potestativamente recurso de reposición ante el Consejero de Hacienda y Administración Pública en el plazo de un mes computado a partir del día siguiente al de su
publicación en el &quot;Boletín Oficial de Aragón&quot;, previo a la vía judicial contencioso-administrativa, de conformidad con lo dispuesto en los artículos 123 y 124 de la Ley 39/2015, de 1 de octubre, del Procedimiento Administrativo Común de las
Administraciones Públicas y en los artículos 54 y 58 del Texto Refundido de la Ley de la Administración de la Comunidad Autónoma de Aragón, aprobado por Decreto Legislativo 2/2001, de 3 de julio, y sin perjuicio de cualquier otro recurso que proceda
en derecho.
También podrá interponerse directamente recurso contencioso-administrativo ante el Juzgado de lo Contencioso-administrativo en el plazo de dos meses a contar desde el día siguiente al de su publicación en el &quot;Boletín Oficial de Aragón&quot;, de
conformidad con lo establecido en el artículo 46 de la Ley 29/1998, de 13 de julio, reguladora de la Jurisdicción Contencioso-administrativa.
Zaragoza, 28 de octubre de 2020.
El Consejero de Hacienda y Administración Pública, CARLOS PÉREZ ANADÓN</texto>
<url>&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136422643333&lt;/enlace&gt;&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136423653333&lt;/enlace&gt;              </url>
</registro>


<registro>
<docn>000237797</docn>
<id-NTI></id-NTI>
<fecha>20201116</fecha>
<rango>RESOLUCIÓN</rango>
<seccion>II. Autoridades y Personal</seccion>
<subseccion>a) Nombramientos, situaciones e incidencias</subseccion>
<emisor>DEPARTAMENTO DE SANIDAD</emisor>
<titulo>RESOLUCIÓN de 23 de octubre de 2020, de la Dirección Gerencia del Servicio Aragonés de Salud, por la que se declara aprobada la relación definitiva de participantes que han superado el proceso selectivo, convocado por Resolución de 16 de
abril de 2018, para el acceso a la condición de personal estatutario fijo en plazas de la categoría de Técnico Superior de Anatomía Patológica y Citología en centros del Servicio Aragonés de Salud de la Comunidad Autónoma de Aragón para su provisión
por el turno de promoción interna.</titulo>
<texto>De conformidad con lo previsto en la base 7.4 de la Resolución de 16 de abril de 2018, publicada en el &quot;Boletín Oficial de Aragón&quot;, número 82, de 30 de abril de 2018, por la que se convoca proceso selectivo de la categoría de Técnico
Superior de Anatomía Patológica y Citología y de conformidad con lo dispuesto en el Texto Refundido de la Ley del Servicio Aragonés de Salud, aprobado por el Decreto Legislativo 2/2004, de 30 de diciembre, del Gobierno de Aragón, esta Dirección
Gerencia resuelve:
Primero.- Hacer pública, como anexo I a esta Resolución, la relación definitiva de los participantes aprobados en el proceso selectivo de la categoría de Técnico Superior de Anatomía Patológica y Citología convocado por Resolución de 16 de abril de
2018 para el turno de promoción interna.
Segundo.- Publicar la relación de plazas vacantes de la categoría de Técnico Superior de Anatomía Patológica y Citología que se ofertan a los aspirantes que han resultado aprobados, según anexo II.
Tercero.- Por razones de salud pública derivadas de la actual situación sanitaria, se sustituye el acto público de elección de destinos establecido en la base 7.4 de la Resolución de 16 de abril de 2018, por un sistema no presencial. La elección de
centros se realizará según el modelo de hoja de elección de destinos que figura como anexo III. En cuanto al número de destinos que tienen que relacionar en el impreso, dependerá de la posición que ocupan en el listado de aprobados, seleccionando
tantas plazas como puestos ocupados y que serán adjudicados por estricto orden de la puntuación obtenida en el proceso selectivo.
Cuarto.- De conformidad con lo establecido en las bases de la convocatoria y según el punto anterior, los aspirantes deberán presentar en el plazo de 20 días naturales a contar desde el día siguiente a la publicación de la presente Resolución, en el
Registro del Servicio Aragonés de Salud (Plaza de la Convivencia, 2 - 50017 - Zaragoza), a través de las Unidades de Registro de Documentos del Gobierno de Aragón o por cualquiera de los medios previstos en el artículo 16.4 de la Ley 39/2015, de 1
de octubre, del Procedimiento Administrativo Común de las Administraciones Públicas, junto con el impreso de elección de plazas, la siguiente documentación:
Fotocopia del DNI o pasaporte. Los aspirantes que no posean la nacionalidad española y tengan derecho a participar deberán presentar fotocopia del documento que acredite su nacionalidad y, en su caso, los documentos que acrediten el vínculo de
parentesco y el hecho de vivir a expensas o estar a cargo del nacional de otro Estado con el que tengan dicho vínculo. Asimismo, deberán presentar declaración jurada o promesa de éste, de que no está separado de derecho de su cónyuge y, en su caso
del hecho de que el aspirante vive a sus expensas o está a su cargo.
Fotocopia del título exigido para su participación en estas pruebas selectivas. En caso de titulaciones obtenidas en el extranjero, deberá presentarse la documentación acreditativa de su homologación en el Estado español.
Declaración jurada o promesa de no haber sido separado del servicio mediante expediente disciplinario de ninguna Administración Pública en los seis años anteriores a la convocatoria, ni hallarse inhabilitado para el ejercicio de funciones públicas.
Los aspirantes que no posean la nacionalidad española deberán presentar, además de la declaración relativa al Estado Español, declaración jurada o promesa de no estar sometidos a sanción disciplinaria o condena penal que impida en su Estado el
acceso a la función pública.
La capacidad funcional se podrá acreditar mediante certificación expedida por personal facultativo del Sistema Nacional de Salud, o mediante una declaración responsable.
Certificación negativa del Registro Central de delincuentes sexuales, que acredite el no haber sido condenado por sentencia firme por algún delito contra la libertad e indemnidad sexual, que incluye la agresión y abuso sexual, acoso sexual,
exhibicionismo y provocación sexual, prostitución y explotación sexual y corrupción de menores, así como por trata de seres humanos según determina el artículo 13 de la Ley Orgánica 1/1996, de 15 de enero, de Protección Jurídica del Menor, de
modificación parcial del Código Civil y de la Ley de Enjuiciamiento Civil, en su redacción aportada en la Ley 26/2015, de 28 de julio de modificación del sistema de protección a la infancia y a la adolescencia.
Los aspirantes de origen extranjero, o que tengan otra nacionalidad, además, deberán aportar un certificado negativo de antecedentes penales de su país de origen o de donde es nacional, traducido y legalizado de acuerdo con los Convenios
internacionales existentes, respecto de los delitos a los que se refiere el párrafo anterior.
Contra la presente Resolución, que no pone fin a la vía administrativa, podrá interponerse recurso de alzada ante el titular de la Consejería de Sanidad, en el plazo de un mes a partir del día siguiente al de su publicación, conforme a lo
establecido en el artículo 48.3 del Texto Refundido de la Ley del Servicio Aragonés de Salud, aprobado por Decreto Legislativo 2/2004, de 30 de diciembre, del Gobierno de Aragón, y en los artículos 121 y 122 de la Ley 39/2015, de 1 de octubre, del
Procedimiento Administrativo Común de las Administraciones Públicas.
Zaragoza, 23 de octubre de 2020.
El Director Gerente del Servicio Aragonés de Salud, JAVIER MARIÓN BUEN</texto>
<url>&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136424663333&lt;/enlace&gt;&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136425673333&lt;/enlace&gt;              </url>
</registro>


<registro>
<docn>000237798</docn>
<id-NTI></id-NTI>
<fecha>20201116</fecha>
<rango>RESOLUCIÓN</rango>
<seccion>II. Autoridades y Personal</seccion>
<subseccion>a) Nombramientos, situaciones e incidencias</subseccion>
<emisor>DEPARTAMENTO DE SANIDAD</emisor>
<titulo>RESOLUCIÓN de 23 de octubre de 2020, de la Dirección Gerencia del Servicio Aragonés de Salud, por la que se declara aprobada la relación definitiva de participantes que han superado el proceso selectivo, convocado por Resolución de 16 de
abril de 2018, para el acceso a la condición de personal estatutario fijo en plazas de la categoría de Técnico Superior de Anatomía Patológica y Citología en centros del Servicio Aragonés de Salud de la Comunidad Autónoma de Aragón para su provisión
por turno libre y discapacidad.</titulo>
<texto>De conformidad con lo previsto en la base 7.4. de la Resolución de 16 de abril de 2018, publicada en el &quot;Boletín Oficial de Aragón&quot;, número 82, de 30 de abril de 2018, por la que se convoca proceso selectivo de la categoría de Técnico
Superior de Anatomía Patológica y Citología y de conformidad con lo dispuesto en el Texto Refundido de la Ley del Servicio Aragonés de Salud, aprobado por el Decreto Legislativo 2/2004, de 30 de diciembre, del Gobierno de Aragón, esta Dirección
Gerencia resuelve:
Primero.- Hacer pública, como anexo I a esta Resolución, la relación definitiva de los participantes aprobados en el proceso selectivo de la categoría de Técnico Superior de Anatomía Patológica y Citología convocado por Resolución de 16 de abril de
2018 para el turno libre y discapacidad.
Segundo.- Publicar la relación de plazas vacantes de la categoría de Técnico Superior de Anatomía Patológica y Citología que se ofertan a los aspirantes que han resultado aprobados, según anexo II.
Tercero.- Por razones de salud pública derivadas de la actual situación sanitaria, se sustituye el acto público de elección de destinos establecido en la base 7.4 de la Resolución de 16 de abril de 2018, por un sistema no presencial. La elección de
centros se realizará según el modelo de hoja de elección de destinos que figura como anexo III. En cuanto al número de destinos que tienen que relacionar en el impreso, dependerá de la posición que ocupan en el listado de aprobados, seleccionando
tantas plazas como puestos ocupados y que serán adjudicados por estricto orden de la puntuación obtenida en el proceso selectivo con la preferencia establecida para el turno de promoción interna.
Cuarto.- De conformidad con lo establecido en las bases de la convocatoria y según el punto anterior, los aspirantes deberán presentar en el plazo de 20 días naturales a contar desde el día siguiente a la publicación de la presente Resolución, en el
Registro del Servicio Aragonés de Salud (Plaza de la Convivencia, 2 - 50017 - Zaragoza), a través de las Unidades de Registro de Documentos del Gobierno de Aragón o por cualquiera de los medios previstos en el artículo 16.4 de la Ley 39/2015, de 1
de octubre, del Procedimiento Administrativo Común de las Administraciones Públicas, junto con el impreso de elección de plazas, la siguiente documentación:
Fotocopia del DNI o pasaporte. Los aspirantes que no posean la nacionalidad española y tengan derecho a participar deberán presentar fotocopia del documento que acredite su nacionalidad y, en su caso, los documentos que acrediten el vínculo de
parentesco y el hecho de vivir a expensas o estar a cargo del nacional de otro Estado con el que tengan dicho vínculo. Asimismo, deberán presentar declaración jurada o promesa de éste, de que no está separado de derecho de su cónyuge y, en su caso
del hecho de que el aspirante vive a sus expensas o está a su cargo.
Fotocopia del título exigido para su participación en estas pruebas selectivas. En caso de titulaciones obtenidas en el extranjero, deberá presentarse la documentación acreditativa de su homologación en el Estado español.
Declaración jurada o promesa de no haber sido separado del servicio mediante expediente disciplinario de ninguna Administración Pública en los seis años anteriores a la convocatoria, ni hallarse inhabilitado para el ejercicio de funciones públicas.
Los aspirantes que no posean la nacionalidad española deberán presentar, además de la declaración relativa al Estado Español, declaración jurada o promesa de no estar sometidos a sanción disciplinaria o condena penal que impida en su Estado el
acceso a la función pública.
Certificación actualizada del órgano que expidió el certificado acreditativo de la discapacidad, para los aspirantes presentados por ese turno.
Certificación negativa del Registro Central de delincuentes sexuales, que acredite el no haber sido condenado por sentencia firme por algún delito contra la libertad e indemnidad sexual, que incluye la agresión y abuso sexual, acoso sexual,
exhibicionismo y provocación sexual, prostitución y explotación sexual y corrupción de menores, así como por trata de seres humanos según determina el artículo 13 de la Ley Orgánica 1/1996, de 15 de enero, de Protección Jurídica del Menor, de
modificación parcial del Código Civil y de la Ley de Enjuiciamiento Civil, en su redacción aportada en la Ley 26/2015, de 28 de julio de modificación del sistema de protección a la infancia y a la adolescencia.
Los aspirantes de origen extranjero, o que tengan otra nacionalidad, además, deberán aportar un certificado negativo de antecedentes penales de su país de origen o de donde es nacional, traducido y legalizado de acuerdo con los Convenios
internacionales existentes, respecto de los delitos a los que se refiere el párrafo anterior.
Contra la presente Resolución, que no pone fin a la vía administrativa, podrá interponerse recurso de alzada ante el titular de la Consejería de Sanidad, en el plazo de un mes a partir del día siguiente al de su publicación, conforme a lo
establecido en el artículo 48.3 del Texto Refundido de la Ley del Servicio Aragonés de Salud, aprobado por Decreto Legislativo 2/2004, de 30 de diciembre, del Gobierno de Aragón, y en los artículos 121 y 122 de la Ley 39/2015, de 1 de octubre, del
Procedimiento Administrativo Común de las Administraciones Públicas.
Zaragoza, 23 de octubre de 2020.
El Director Gerente del Servicio Aragonés de Salud, JAVIER MARIÓN BUEN</texto>
<url>&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136426683333&lt;/enlace&gt;&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136427693333&lt;/enlace&gt;              </url>
</registro>


<registro>
<docn>000237799</docn>
<id-NTI></id-NTI>
<fecha>20201116</fecha>
<rango>RESOLUCIÓN</rango>
<seccion>II. Autoridades y Personal</seccion>
<subseccion>a) Nombramientos, situaciones e incidencias</subseccion>
<emisor>DEPARTAMENTO DE SANIDAD</emisor>
<titulo>RESOLUCIÓN de 23 de octubre de 2020, de la Dirección Gerencia del Servicio Aragonés de Salud, por la que se declara aprobada la relación definitiva de participantes que han superado el proceso selectivo, convocado por Resolución de 16 de
abril de 2018, para el acceso a la condición de personal estatutario fijo en plazas de la categoría de Técnico Superior de Radioterapia en centros del Servicio Aragonés de Salud de la Comunidad Autónoma de Aragón para su provisión por turno libre y
discapacidad.</titulo>
<texto>De conformidad con lo previsto en la base 7.4. de la Resolución de 16 de abril de 2018, publicada en el &quot;Boletín Oficial de Aragón&quot;, número 82, de 30 de abril de 2018, por la que se convoca proceso selectivo de la categoría de Técnico
Superior de Radioterapia y de conformidad con lo dispuesto en el Texto Refundido de la Ley del Servicio Aragonés de Salud, aprobado por el Decreto Legislativo 2/2004, de 30 de diciembre, del Gobierno de Aragón, esta Dirección Gerencia resuelve:
Primero.- Hacer pública, como anexo I a esta Resolución, la relación definitiva de los participantes aprobados en el proceso selectivo de la categoría de Técnico Superior de Radioterapia convocado por Resolución de 16 de abril de 2018 para el turno
libre y discapacidad.
Segundo.- Publicar la relación de plazas vacantes de la categoría de Técnico Superior de Radioterapia que se ofertan a los aspirantes que han resultado aprobados, según anexo II.
Tercero.- Por razones de salud pública derivadas de la actual situación sanitaria, se sustituye el acto público de elección de destinos establecido en la base 7.4 de la Resolución de 16 de abril de 2018, por un sistema no presencial. La elección de
centros se realizará según el modelo de hoja de elección de destinos que figura como anexo III. En cuanto al número de destinos que tienen que relacionar en el impreso, dependerá de la posición que ocupan en el listado de aprobados, seleccionando
tantas plazas como puestos ocupados y que serán adjudicados por estricto orden de la puntuación obtenida en el proceso selectivo.
Cuarto.- De conformidad con lo establecido en las bases de la convocatoria y según el punto anterior, los aspirantes deberán presentar en el plazo de 20 días naturales a contar desde el día siguiente a la publicación de la presente Resolución, en el
Registro del Servicio Aragonés de Salud (Plaza de la Convivencia, 2 - 50017 - Zaragoza), a través de las Unidades de Registro de Documentos del Gobierno de Aragón o por cualquiera de los medios previstos en el artículo 16.4 de la Ley 39/2015, de 1
de octubre, del Procedimiento Administrativo Común de las Administraciones Públicas, junto con el impreso de elección de plazas, la siguiente documentación:
Fotocopia del DNI o pasaporte. Los aspirantes que no posean la nacionalidad española y tengan derecho a participar deberán presentar fotocopia del documento que acredite su nacionalidad y, en su caso, los documentos que acrediten el vínculo de
parentesco y el hecho de vivir a expensas o estar a cargo del nacional de otro Estado con el que tengan dicho vínculo. Asimismo, deberán presentar declaración jurada o promesa de éste, de que no está separado de derecho de su cónyuge y, en su caso
del hecho de que el aspirante vive a sus expensas o está a su cargo.
Fotocopia del título exigido para su participación en estas pruebas selectivas. En caso de titulaciones obtenidas en el extranjero, deberá presentarse la documentación acreditativa de su homologación en el Estado español.
Declaración jurada o promesa de no haber sido separado del servicio mediante expediente disciplinario de ninguna Administración Pública en los seis años anteriores a la convocatoria, ni hallarse inhabilitado para el ejercicio de funciones públicas.
Los aspirantes que no posean la nacionalidad española deberán presentar, además de la declaración relativa al Estado Español, declaración jurada o promesa de no estar sometidos a sanción disciplinaria o condena penal que impida en su Estado el
acceso a la función pública.
La capacidad funcional se podrá acreditar mediante certificación expedida por personal facultativo del Sistema Nacional de Salud, o mediante una declaración responsable.
Certificación negativa del Registro Central de delincuentes sexuales, que acredite el no haber sido condenado por sentencia firme por algún delito contra la libertad e indemnidad sexual, que incluye la agresión y abuso sexual, acoso sexual,
exhibicionismo y provocación sexual, prostitución y explotación sexual y corrupción de menores, así como por trata de seres humanos según determina el artículo 13 de la Ley Orgánica 1/1996, de 15 de enero, de Protección Jurídica del Menor, de
modificación parcial del Código Civil y de la Ley de Enjuiciamiento Civil, en su redacción aportada en la Ley 26/2015, de 28 de julio de modificación del sistema de protección a la infancia y a la adolescencia.
Los aspirantes de origen extranjero, o que tengan otra nacionalidad, además, deberán aportar un certificado negativo de antecedentes penales de su país de origen o de donde es nacional, traducido y legalizado de acuerdo con los Convenios
internacionales existentes, respecto de los delitos a los que se refiere el párrafo anterior.
Contra la presente Resolución, que no pone fin a la vía administrativa, podrá interponerse recurso de alzada ante el titular de la Consejería de Sanidad, en el plazo de un mes a partir del día siguiente al de su publicación, conforme a lo
establecido en el artículo 48.3 del Texto Refundido de la Ley del Servicio Aragonés de Salud, aprobado por Decreto Legislativo 2/2004, de 30 de diciembre, del Gobierno de Aragón, y en los artículos 121 y 122 de la Ley 39/2015, de 1 de octubre, del
Procedimiento Administrativo Común de las Administraciones Públicas.
Zaragoza, 23 de octubre de 2020.
El Director Gerente del Servicio Aragonés de Salud, JAVIER MARIÓN BUEN</texto>
<url>&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136428703434&lt;/enlace&gt;&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136429713434&lt;/enlace&gt;              </url>
</registro>


<registro>
<docn>000237800</docn>
<id-NTI></id-NTI>
<fecha>20201116</fecha>
<rango>RESOLUCIÓN</rango>
<seccion>II. Autoridades y Personal</seccion>
<subseccion>a) Nombramientos, situaciones e incidencias</subseccion>
<emisor>DEPARTAMENTO DE SANIDAD</emisor>
<titulo>RESOLUCIÓN de 30 de octubre de 2020, de la Dirección Gerencia del Servicio Aragonés de Salud, por la que se resuelve el proceso selectivo para la provisión, con carácter temporal, de un puesto de Jefe de Sección de Coordinación
Inter-Hospitalaria y C.M.A. en el Servicio de Cirugía Ortopédica y Traumatología del Hospital &quot;San Jorge&quot; de Huesca.</titulo>
<texto>Por Resolución de 17 de mayo de 2019, de la Dirección Gerencia del Servicio Aragonés de Salud, publicada en el &quot;Boletín Oficial de Aragón&quot;, número 124, de 27 de junio de 2019, al amparo de lo previsto en el Decreto 37/2011, de 8 de marzo,
del Gobierno de Aragón, de selección de personal estatutario y provisión de plazas en los centros del Servicio Aragonés de Salud, se convocó proceso selectivo para la provisión, con carácter temporal, de un puesto de Jefe de Sección de Coordinación
Inter-Hospitalaria y C.M.A. en el Servicio de Cirugía Ortopédica y Traumatología del Hospital &quot;San Jorge&quot; de Huesca.
Finalizadas las dos fases de que constaba el citado proceso selectivo, a la vista de la propuesta realizada por la Comisión Técnica Especializada de valoración en sesión celebrada el día 29 de octubre de 2020, de conformidad con lo previsto en los
artículos 67 y 68 del mencionado Decreto 37/2011, de 8 de marzo y en las bases séptima y octava de la convocatoria, y en virtud de la competencia establecida en el artículo 62 de dicho Decreto, esta Dirección Gerencia resuelve:
Primero.- Adjudicar el puesto de Jefe de Sección de Coordinación Inter-Hospitalaria y C.M.A. en el Servicio de Cirugía Ortopédica y Traumatología del Hospital &quot;San Jorge&quot; de Huesca, a Doña María Amparo Fontestad Utrillas.
Sin perjuicio de lo anterior, de conformidad con lo previsto en el artículo 67.3 del Decreto 37/2011, de 8 de marzo y en el punto 3 de la base séptima de la convocatoria, la Dirección del centro, en colaboración con el Instituto Aragonés de Ciencias
de la Salud, llevará a cabo una valoración de las competencias directivas de la persona seleccionada al objeto de establecer el oportuno plan de formación directiva. Asimismo, la persona seleccionada deberá suscribir con la Dirección del Centro un
acuerdo cuatrienal de gestión clínica de la unidad asistencial, basado en el proyecto presentado, cuyo desarrollo y cumplimiento será tenido en cuenta, a su término, para la evaluación prevista en el artículo 69 del Decreto 37/2011, de 8 de marzo.
Segundo.- La facultativa designada deberá tomar posesión del puesto en el plazo de un mes a partir del día siguiente al de la publicación de la presente Resolución en el &quot;Boletín Oficial de Aragón&quot;.
En supuestos de incapacidad temporal, permiso por maternidad o disfrute de cualquier otro permiso o licencia establecidos en la normativa vigente, u otra causa de fuerza mayor apreciada por la Administración, el cómputo del plazo para la toma de
posesión se contará a partir de la finalización de dicha situación, salvo que por causas justificadas se acuerde suspender su disfrute.
Tercero.- De acuerdo con lo establecido en el artículo 58 del Decreto 37/2011, de 8 de marzo y en la base 1.2 de la convocatoria, el desempeño del puesto de Jefe de Sección será, necesariamente, en régimen de dedicación exclusiva al Servicio
Aragonés de Salud.
Cuarto.- El presente nombramiento para el puesto de Jefe de Sección tendrá carácter temporal, de cuatro años de duración, sin perjuicio de que pueda acordarse su continuidad, por periodos similares, siempre que la interesada supere la evaluación
realizada conforme al procedimiento establecido en el artículo 69 del citado Decreto 37/2011, de 8 de marzo.
No obstante, lo previsto en el párrafo anterior, el periodo de permanencia en el citado puesto será menor de cuatro años si, antes de finalizar dicho periodo, procediera su cese en el mismo por cualquiera de las causas previstas en la normativa
vigente.
Contra la presente Resolución, que no pone fin a la vía administrativa, podrá interponerse recurso de alzada ante la Consejera de Sanidad en el plazo de un mes, a partir del día siguiente al de su publicación en el &quot;Boletín Oficial de Aragón&quot;, de
conformidad con lo previsto en el artículo 48.3 del Texto Refundido de la Ley del Servicio Aragonés de Salud, aprobado por Decreto Legislativo 2/2004, de 30 de diciembre, del Gobierno de Aragón y en los artículos 121 y 122 de la Ley 39/2015, de 1 de
octubre, del Procedimiento Administrativo Común de las Administraciones Públicas.
Zaragoza, 30 de octubre de 2020.
El Director Gerente
del Servicio Aragonés de Salud,
JOSÉ MARÍA ARNAL ALONSO</texto>
<url>&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136430723434&lt;/enlace&gt;&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136431733434&lt;/enlace&gt;              </url>
</registro>


<registro>
<docn>000237801</docn>
<id-NTI></id-NTI>
<fecha>20201116</fecha>
<rango>RESOLUCIÓN</rango>
<seccion>II. Autoridades y Personal</seccion>
<subseccion>a) Nombramientos, situaciones e incidencias</subseccion>
<emisor>CONSORCIO CAMPUS IBERUS</emisor>
<titulo>RESOLUCIÓN de 29 de octubre de 2020, del Presidente del Consorcio Campus Iberus, por la que se publica la valoración de las entrevistas y se adjudica el puesto de técnico superior convocado por Resolución del Presidente del Consorcio de
fecha 20 de febrero de 2020.</titulo>
<texto>De conformidad con lo establecido en la base séptima de la convocatoria del proceso selectivo para la provisión de un puesto de trabajo de técnico superior mediante contratación laboral indefinida, publicada por Resolución del presidente
del Consorcio de fecha 20 de febrero de 2020 (&quot;Boletín Oficial de Aragón&quot;, número 45, de 5 de marzo de 2020), el Presidente del Consorcio, resuelve:
Primero.- Aprobar, a propuesta de la comisión de valoración, la lista de candidatos que han superado la fase de entrevista y publicar como anexo I dicho listado junto con las puntuaciones obtenidas, habiéndose establecido como nota mínima para
superar esta fase 10 puntos.
Segundo.- Adjudicar el puesto de trabajo a Doña Nuria Mateo Ansón, por ser la candidata que ha obtenido la mayor puntuación en el proceso selectivo.
Tercero.- Crear una lista de espera con el resto de candidatos que han superado el proceso selectivo ordenados por orden de prelación según la puntuación total obtenida, de acuerdo con lo establecido en la base octava de la convocatoria.
Cuarto.- Ordenar la publicación de la presente Resolución en el &quot;Boletín Oficial de Aragón&quot; y en la página web de Campus Iberus (www.campusiberus.es), y que se traslade a las universidades del Consorcio para que se publique en los tablones de
anuncios o páginas web de cada una de ellas.
Quinto.- Contra esta Resolución los interesados podrán interponer recurso potestativo de reposición ante el Presidente del Consorcio Campus Iberus en el plazo de un mes, o recurso contencioso-administrativo ante los Juzgados del mismo orden de
Zaragoza en el plazo de dos meses, plazos que se computarán desde el día siguiente al de su publicación en el &quot;Boletín Oficial de Aragón&quot;.
Zaragoza, 29 de octubre de 2020.- El Presidente del Consorcio Campus Iberus, Jaume Puy i Llorens.
i
valoración fase entrevista</texto>
<url>&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136432743434&lt;/enlace&gt;&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136433753434&lt;/enlace&gt;              </url>
</registro>

</documento><!-- BRSCGI © 1995-2013 Baratz Servicios de Teledocumentación, S.A. http://www.baratz.es -->
