<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<documento fecha_actualizacion="20201116071627">
  <metadatos>
    <identificador>BOE-A-2020-14294</identificador>
    <titulo>Orden UNI/1065/2020, de 6 de noviembre, por la que se convoca la provisión de puesto de trabajo por el sistema de libre designación, en el Organismo Autónomo Agencia Nacional de Evaluación de la Calidad y Acreditación.</titulo>
    <diario codigo="BOE">Boletín Oficial del Estado</diario>
    <diario_numero>301</diario_numero>
    <seccion>2</seccion>
    <subseccion>B</subseccion>
    <departamento codigo="9580">Ministerio de Universidades</departamento>
    <rango codigo="1350">Orden</rango>
    <numero_oficial>UNI/1065/2020</numero_oficial>
    <fecha_disposicion>20201106</fecha_disposicion>
    <fecha_publicacion>20201116</fecha_publicacion>
    <fecha_vigencia/>
    <fecha_derogacion/>
    <letra_imagen>A</letra_imagen>
    <pagina_inicial>100183</pagina_inicial>
    <pagina_final>100185</pagina_final>
    <suplemento_letra_imagen/>
    <suplemento_pagina_inicial/>
    <suplemento_pagina_final/>
    <estatus_legislativo/>
    <origen_legislativo codigo="1">Estatal</origen_legislativo>
    <estado_consolidacion codigo=""/>
    <judicialmente_anulada>N</judicialmente_anulada>
    <vigencia_agotada>N</vigencia_agotada>
    <estatus_derogacion>N</estatus_derogacion>
    <url_epub/>
    <url_pdf>/boe/dias/2020/11/16/pdfs/BOE-A-2020-14294.pdf</url_pdf>
    <url_pdf_catalan/>
    <url_pdf_euskera/>
    <url_pdf_gallego/>
    <url_pdf_valenciano/>
  </metadatos>
  <analisis>
    <notas/>
    <materias/>
    <alertas/>
    <referencias>
      <anteriores/>
      <posteriores/>
    </referencias>
  </analisis>
  <texto>
    <p xmlns:xhtml="http://www.w3.org/1999/xhtml" class="parrafo">De conformidad con los artículos 20.1.c) de la Ley 30/1984, de 2 de agosto, de Medidas para la Reforma de la Función Pública, y 52 del Real Decreto 364/1995, de 10 de marzo, por el que se aprueba el Reglamento General de Ingreso del Personal al servicio de la Administración General del Estado y de Provisión de Puestos de Trabajo y Promoción Profesional de los Funcionarios Civiles de la Administración del Estado,</p>
    <p xmlns:xhtml="http://www.w3.org/1999/xhtml" class="parrafo">Este Ministerio acuerda anunciar la provisión, por el procedimiento de libre designación, de los puestos de trabajo que se relacionan en el anexo I de la presente orden, con arreglo a las siguientes bases:</p>
    <p xmlns:xhtml="http://www.w3.org/1999/xhtml" class="articulo">Primera.</p>
    <p xmlns:xhtml="http://www.w3.org/1999/xhtml" class="parrafo">Los puestos de trabajo que se convocan por la presente orden y que se relacionan en el anexo I podrán ser solicitados por los funcionarios que reúnan los requisitos que se establecen para el desempeño de los mismos.</p>
    <p xmlns:xhtml="http://www.w3.org/1999/xhtml" class="articulo">Segunda.</p>
    <p xmlns:xhtml="http://www.w3.org/1999/xhtml" class="parrafo">Las personas interesadas dirigirán sus solicitudes, que deberán ajustarse al modelo que figura en el anexo II, a la Dirección del Organismo Autónomo Agencia Nacional de Evaluación de la Calidad y Acreditación (ANECA) (código DIR3 EA0020877) dentro del plazo de quince días hábiles contados a partir del siguiente al de la publicación de esta convocatoria en el «Boletín Oficial del Estado», y las presentarán en cualquiera de los lugares indicados en el artículo 16 de la Ley 39/2015, de 1 de octubre, del Procedimiento Administrativo Común para las Administraciones Públicas.</p>
    <p xmlns:xhtml="http://www.w3.org/1999/xhtml" class="articulo">Tercera.</p>
    <p xmlns:xhtml="http://www.w3.org/1999/xhtml" class="parrafo">Además de los datos personales, número de Registro de Personal y último destino definitivo obtenido, las aspirantes deberán acompañar a la solicitud su <em>curriculum vitae,</em> en el que harán constar:</p>
    <p xmlns:xhtml="http://www.w3.org/1999/xhtml" class="parrafo_2">a) Títulos académicos.</p>
    <p xmlns:xhtml="http://www.w3.org/1999/xhtml" class="parrafo">b) Puestos de trabajo desempeñados.</p>
    <p xmlns:xhtml="http://www.w3.org/1999/xhtml" class="parrafo">c) Estudios y cursos realizados y cuantos otros méritos estimen oportuno poner de manifiesto.</p>
    <p xmlns:xhtml="http://www.w3.org/1999/xhtml" class="articulo">Cuarta.</p>
    <p xmlns:xhtml="http://www.w3.org/1999/xhtml" class="parrafo">Contra la presente orden, que pone fin a la vía administrativa, podrá interponerse, en el plazo de dos meses contados desde el día siguiente al de su publicación, recurso contencioso-administrativo ante el correspondiente Juzgado Central de lo Contencioso-Administrativo, conforme a lo establecido en los artículos 9.a) y 46 de la Ley 29/1998, de 13 de julio, reguladora de la Jurisdicción Contencioso-administrativa, o, potestativamente y con carácter previo, recurso de reposición en el plazo de un mes ante el mismo órgano que la ha dictado, de acuerdo con lo dispuesto en los artículos 123 y 124 de la Ley 39/2015, de 1 de octubre, del Procedimiento Administrativo Común de las Administraciones Públicas.</p>
    <p xmlns:xhtml="http://www.w3.org/1999/xhtml" class="parrafo_2">Madrid, 6 de noviembre de 2020.–El Ministro de Universidades, P. D. (Orden CNU/450/2019, de 12 de abril), el Subsecretario de Universidades, Luis Cerdán Ortiz-Quintana.</p>
    <p xmlns:xhtml="http://www.w3.org/1999/xhtml" class="anexo_num">ANEXO I</p>
    <p xmlns:xhtml="http://www.w3.org/1999/xhtml" class="anexo_tit">Convocatoria de libre designación del Organismo Autónomo ANECA</p>
    <p xmlns:xhtml="http://www.w3.org/1999/xhtml" class="parrafo_2">Orden: 1. Unidad: División de Evaluación del Profesorado. Puesto: 5405414. Denominación de puesto: Director/Directora de Evaluación del Profesorado. Gr/Sb: A1. Nivel: 30. Importe complemento: 26.405,82. Adm. Púb: AE. Cuerpo: –.</p>
    <p xmlns:xhtml="http://www.w3.org/1999/xhtml" class="imagen">
      <img class="frame-1" alt="1" src="/datos/imagenes/disp/2020/301/14294_4824.png" width="2126" height="2776"/>
    </p>
  </texto>
</documento>
