<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1" standalone="yes" ?>  
<documento>
<registro>
<docn>000175396</docn>
<id-NTI></id-NTI>
<fecha>20201116</fecha>
<rango></rango>
<seccion>VI. Boletín Oficial de la Provincia de Huesca</seccion>
<subseccion>ADMINISTRACIÓN LOCAL</subseccion>
<emisor>DIPUTACIÓN PROVINCIAL DE HUESCA. CONTRATACIÓN</emisor>
<titulo>En cumplimiento de lo dispuesto en el artículo 15.3 de la Ley 40/2015, de 1 de octubre, de ...</titulo>
<texto>En cumplimiento de lo dispuesto en el artículo 15.3 de la Ley 40/2015, de 1 de octubre, de Régimen Jurídico de las Administraciones Públicas, se publica el contenido íntegro del Decreto de la Presidencia núm. 2796, de fecha 12 de noviembre
de 2020, por el que se regula la composición de las Mesas de Contratación:
&amp;ldquo;Examinado el expediente del Servicio de Secretaría General - Contratación-, (Clase Varios, año 2020, número (B010202/2020-0013) sobre la composición de las Mesas de Contratación de la Diputación Provincial de Huesca.
Visto el Decreto de la Presidencia núm. 2315, de fecha 14 de octubre de 2020, por el que se designan los miembros de las Mesas de Contratación de la Diputación Provincial de Huesca.
Teniendo en cuenta que no existe ningún miembro como vocal de la Sección Promoción de Iniciativas Locales.
Esta Presidencia, en uso de las facultades que le confiere la Disposición Adicional 2ª de la Ley 9/2017, de 8 de noviembre, de Contratos del Sector Público, y disposiciones concordantes,
RESUELVE
Primero. Modificar el Decreto de la Presidencia núm. 2315 de fecha 14 de octubre de 2020, por el que se designan los miembros de las Mesas de Contratación de la Diputación Provincial de Huesca, en el sentido de que figure, como vocal en la misma, D.
Pedro Salas Parra, Jefe de la Sección Promoción de Iniciativas Locales.
Segundo. La composición de las Mesas de Contratación de la Diputación Provincial de Huesca queda constituida, entonces, de la siguiente forma:
Presidente:
El Diputado Provincial D. Pablo Álvaro Bescós Español, titular, y D. Joaquín Monesma Delgado, como suplente.
Vocales:
a) El Secretario General Acctal., D. Jorge Pueyo Moy, titular, y D. Jesús Sanagustín Sánchez y D.ª M.ª Teresa Lacruz Lázaro, como suplentes respectivamente.
b) El Interventor, D. Jaime Porquet Colomina, titular, y D. Sebastián Gracia Santuy y Dª Gemma Serreta Oliván, suplentes respectivamente.
c) D. Ramón Colom Gorgues como titular y D. Carlos Redal Baigorri, D.Julián Lucea Sáenz, D. Miguel Ángel Ferrer Fumanal, D.ª Marta Fábregas Reigosa, D. Manuel García Peraire, D. Oscar Aguarta Nasarre, D. Carlos Esco Sampériz y D. Pedro Salas Parra,
como suplentes indistintamente.
Secretario de las Mesas de Contratación:
Dª M.ª Teresa Lacruz Lázaro como titular, y Dª Mª José Lample Piracés, D. Jaime Coiduras Costa, D. Antonio Alós Español, Dª Elena Tomás Lafuente y D.ª Reyes Boned López como suplentes de forma indistinta.
Tercero. Publicar la presente resolución en el Boletín Oficial de la Provincia en cumplimiento de lo dispuesto en el art. 15.3. de la Ley 40/2015, de 1 de octubre, de Régimen Jurídico del Sector Público, así como en el perfil de contratante, de
acuerdo con la Disposición adicional 2ª, apartado 7, de la ley 9/2017, de 8 de noviembre, de Contratos del sector público.
Cuarto. Las Mesas de Contratación de los procedimientos ya iniciados a la fecha de aprobación de este Decreto quedan adaptadas a la nueva composición.&amp;rdquo;
Huesca, 13 de noviembre de 2020. El Presidente, Miguel García Ferrer</texto>
<url>&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136550200101&lt;/enlace&gt;                </url>
</registro>


<registro>
<docn>000175397</docn>
<id-NTI></id-NTI>
<fecha>20201116</fecha>
<rango></rango>
<seccion>VI. Boletín Oficial de la Provincia de Huesca</seccion>
<subseccion>ADMINISTRACIÓN LOCAL</subseccion>
<emisor>AYUNTAMIENTO DE ALBELDA</emisor>
<titulo>El Pleno de esta Corporación, en sesión celebrada el día 12 de noviembre de 2020, aprobó ...</titulo>
<texto>El Pleno de esta Corporación, en sesión celebrada el día 12 de noviembre de 2020, aprobó provisionalmente la modificación de las Ordenanzas Fiscales, que se relacionan a continuación, con efectos 1 de enero de 2021.
- Ordenanza Fiscal n.º 1, Impuesto sobre Bienes Inmuebles.
- Ordenanza Fiscal n.º 14, reguladora de la tasa servicio Escuela Infantil Municipal.
El correspondiente expediente, que se halla de manifiesto en la Secretaría, donde puede consultarse, se expone al público por periodo de treinta días, contados a partir del día siguiente al de la publicación de este anuncio en el Boletín Oficial de
la Provincia, para que los interesados puedan examinar el expediente y presentar las alegaciones que estimen oportunas.
Transcurrido el citado período y si no se han presentado reclamaciones, estos acuerdos se entenderán definitivamente aprobados.
Albelda, 13 de noviembre de 2020. La Alcaldesa-Presidenta, María Ángeles Roca Llop</texto>
<url>&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136551210202&lt;/enlace&gt;                </url>
</registro>


<registro>
<docn>000175398</docn>
<id-NTI></id-NTI>
<fecha>20201116</fecha>
<rango></rango>
<seccion>VI. Boletín Oficial de la Provincia de Huesca</seccion>
<subseccion>ADMINISTRACIÓN LOCAL</subseccion>
<emisor>AYUNTAMIENTO DE ALBELDA</emisor>
<titulo>El Pleno del Ayuntamiento de Albelda, en sesión celebrada el día 12 de noviembre de 2020, ha ...</titulo>
<texto>El Pleno del Ayuntamiento de Albelda, en sesión celebrada el día 12 de noviembre de 2020, ha aprobado inicialmente el expediente de modificación de crédito n.º 2/2020, modalidad de Suplemento financiado con cargo a baja de créditos de
otras aplicaciones.
Y, en cumplimiento de lo dispuesto en los artículos 169.1 y 177.2 del Texto Refundido de la Ley Reguladora de las Haciendas Locales, aprobado por Real Decreto Legislativo 2/2004, de 5 de marzo, se somete el expediente a exposición pública por el
plazo de quince días , para que los interesados puedan examinar el expediente y presentar las reclamaciones que estimen oportunas.
Si transcurrido dicho plazo no se hubiesen presentado alegaciones, se considerará aprobado definitivamente dicho Acuerdo.
Albelda, 13 de noviembre de 2020. La Alcaldesa, María Ángeles Roca Llop</texto>
<url>&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136552220202&lt;/enlace&gt;                </url>
</registro>


<registro>
<docn>000175399</docn>
<id-NTI></id-NTI>
<fecha>20201116</fecha>
<rango></rango>
<seccion>VI. Boletín Oficial de la Provincia de Huesca</seccion>
<subseccion>ADMINISTRACIÓN LOCAL</subseccion>
<emisor>AYUNTAMIENTO DE ALBELDA</emisor>
<titulo>El Pleno del Ayuntamiento de Albelda, en sesión celebrada el día 12 de noviembre de 2020, ha ...</titulo>
<texto>El Pleno del Ayuntamiento de Albelda, en sesión celebrada el día 12 de noviembre de 2020, ha aprobado inicialmente el expediente de modificación de crédito n.º 3/2020, modalidad de suplemento de crédito financiado mediante nuevos ingresos.
Y en cumplimiento de lo dispuesto en los artículos 169.1 y 177.2 del Texto Refundido de la Ley Reguladora de las Haciendas Locales, aprobado por Real Decreto Legislativo 2/2004, de 5 de marzo, se somete el expediente a exposición pública por el
plazo de quince días, para que los interesados puedan examinar el expediente y presentar las reclamaciones que estimen oportunas.
Si transcurrido dicho plazo no se hubiesen presentado alegaciones, se considerará aprobado definitivamente dicho Acuerdo.
Albelda, 13 de noviembre de 2020. La Alcaldesa, María Ángeles Roca Llop</texto>
<url>&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136553230202&lt;/enlace&gt;                </url>
</registro>


<registro>
<docn>000175400</docn>
<id-NTI></id-NTI>
<fecha>20201116</fecha>
<rango></rango>
<seccion>VI. Boletín Oficial de la Provincia de Huesca</seccion>
<subseccion>ADMINISTRACIÓN LOCAL</subseccion>
<emisor>AYUNTAMIENTO DE FANLO</emisor>
<titulo>Proximo a quedar vacante el cargo de Juez de Paz Sustituto de este municipio, y a tenor de lo ...</titulo>
<texto>Proximo a quedar vacante el cargo de Juez de Paz Sustituto de este municipio, y a tenor de lo dispuesto en el art. 5.1. del Reglamento numero 3/1995, de 7 de junio, de los Jueces de Paz, se anuncia convocatoria pública para la provisión de
dicho cargo.
Las personas interesadas podrán informarse sobre los requisitos necesarios, en horario de oficina, en la Secretaría municipal y presentar instancia en el Registro General del Ayuntamiento en el plazo de quince días, a partir de la publicación de
este anuncio en el BOP.
Fanlo, 13 de noviembre de 2020. El Alcalde, Horacio Palacio Sesé</texto>
<url>&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136554240303&lt;/enlace&gt;                </url>
</registro>


<registro>
<docn>000175401</docn>
<id-NTI></id-NTI>
<fecha>20201116</fecha>
<rango></rango>
<seccion>VI. Boletín Oficial de la Provincia de Huesca</seccion>
<subseccion>ADMINISTRACIÓN LOCAL</subseccion>
<emisor>AYUNTAMIENTO DE FRAGA</emisor>
<titulo>El Pleno de esta Corporación, en sesión extraordinaria celebrada el 12 de noviembre de 2020, ha ...</titulo>
<texto>El Pleno de esta Corporación, en sesión extraordinaria celebrada el 12 de noviembre de 2020, ha acordado la aprobación inicial de la modificación de crédito bajo las modalidades de Suplemento de Crédito 04/2020 y de Crédito Extraordinario
02/2020, así como de las Bases de Ejecución del Presupuesto.
Dicho expediente, en cumplimiento de lo dispuesto en el artículo 169 del texto refundido de la ley reguladora de las haciendas locales, aprobado por Real Decreto Legislativo 2/2004, de 5 de marzo, y en el artículo 20.1 del Real Decreto 500/1990, de
20 de abril, por el que se desarrolla el Capítulo primero del Título sexto de la ley reguladora de las haciendas locales, en materia de presupuestos, se somete a información pública por un plazo de quince días, durante los cuales podrán los
interesados examinarlo y presentar las reclamaciones que estimen oportunas.
Si transcurrido el plazo anteriormente expresado no se hubieran presentado reclamaciones, se considerará definitivamente aprobada la modificación de crédito.
Fraga, 13 de noviembre de 2020. La Alcaldesa, Carmen Costa Cerezuela</texto>
<url>&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136555250303&lt;/enlace&gt;                </url>
</registro>


<registro>
<docn>000175402</docn>
<id-NTI></id-NTI>
<fecha>20201116</fecha>
<rango></rango>
<seccion>VI. Boletín Oficial de la Provincia de Huesca</seccion>
<subseccion>ADMINISTRACIÓN LOCAL</subseccion>
<emisor>AYUNTAMIENTO DE FRAGA</emisor>
<titulo>El Pleno de esta Corporación, en sesión extraordinaria celebrada el 12 de noviembre de 2020, acordó ...</titulo>
<texto>El Pleno de esta Corporación, en sesión extraordinaria celebrada el 12 de noviembre de 2020, acordó la aprobación inicial del Presupuesto General del Ayuntamiento de Fraga para el ejercicio 2021, junto con las bases de ejecución, la
plantilla de personal, así como la documentación complementaria.
Dicho expediente, en cumplimiento de lo dispuesto en el artículo 169 del texto refundido de la Ley Reguladora de las Haciendas Locales, aprobado por el Real Decreto Legislativo 2/2004, de 5 de marzo, y en el artículo 20.1 del Real Decreto 500/1990,
de 20 de abril, por el que se desarrolla el Capítulo primero del Título sexto del texto refundido de la Ley reguladora de las Haciendas Locales, en materia de presupuestos, se somete a información pública por un plazo de quince días, durante los
cuales los interesados podrán examinarlo y presentar las reclamaciones que estimen oportunas.
Si transcurrido el plazo anteriormente expresado no se hubieran presentado reclamaciones, el Presupuesto se considerará definitivamente aprobado.
Fraga, 13 de noviembre de 2020. La Alcaldesa, Carmen Costa Cerezuela</texto>
<url>&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136556260303&lt;/enlace&gt;                </url>
</registro>


<registro>
<docn>000175403</docn>
<id-NTI></id-NTI>
<fecha>20201116</fecha>
<rango></rango>
<seccion>VI. Boletín Oficial de la Provincia de Huesca</seccion>
<subseccion>ADMINISTRACIÓN LOCAL</subseccion>
<emisor>AYUNTAMIENTO DE JACA</emisor>
<titulo>Se ha solicitado en este Ayuntamiento por Dª Cristina Martín Cinto la expedición de duplicado del ...</titulo>
<texto>Se ha solicitado en este Ayuntamiento por Dª Cristina Martín Cinto la expedición de duplicado del título de cesión de la tumba n.º 139, sección D, izquierda, del cementerio nuevo, a su favor, por extravío del documento original. Lo que se
da a conocer por medio de este Anuncio a los efectos de posibles reclamaciones a efectuar por legítimos interesados, por plazo de 20 días.
Jaca, 10 de noviembre de 2020. El Alcalde, Juan Manuel Ramón Ipas</texto>
<url>&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136557270303&lt;/enlace&gt;                </url>
</registro>


<registro>
<docn>000175404</docn>
<id-NTI></id-NTI>
<fecha>20201116</fecha>
<rango></rango>
<seccion>VI. Boletín Oficial de la Provincia de Huesca</seccion>
<subseccion>ADMINISTRACIÓN LOCAL</subseccion>
<emisor>AYUNTAMIENTO DE JACA</emisor>
<titulo>La Junta de Gobierno Local, en sesión celebrada el día 10 de noviembre de 2020, aprobó, con ...</titulo>
<texto>La Junta de Gobierno Local, en sesión celebrada el día 10 de noviembre de 2020, aprobó, con carácter inicial, el Estudio de Detalle de ordenación de volúmenes de inmueble situado en la calle de la Iglesia n.º 3 y 5 y calle Virgen de la
Cueva n.º 6 y 8 de Barós instada por D. Daniel Albino Lacasa Viscasillas.
El correspondiente expediente administrativo, que se halla de manifiesto en la Secretaría General donde puede consultarse, se somete a información pública, mediante Anuncio en el B.O.P y en dos periódicos de tirada local y provincial, por plazo de
UN MES, contado a partir del día siguiente al de la publicación de este Anuncio en el Boletín Oficial de la Provincia, al objeto de que los interesados legítimos puedan consultar el expediente y presentar, en su caso, las reclamaciones que estimen
oportunas.
Jaca, 12 de noviembre de 2020. El Alcalde, Juan Manuel Ramón Ipas</texto>
<url>&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136558280404&lt;/enlace&gt;                </url>
</registro>


<registro>
<docn>000175405</docn>
<id-NTI></id-NTI>
<fecha>20201116</fecha>
<rango></rango>
<seccion>VI. Boletín Oficial de la Provincia de Huesca</seccion>
<subseccion>ADMINISTRACIÓN LOCAL</subseccion>
<emisor>AYUNTAMIENTO DE JACA</emisor>
<titulo>Mediante Resolución de la Alcaldía núm. 2020-3901, de fecha 4 de noviembre de 2020, se aprueba ...</titulo>
<texto>Mediante Resolución de la Alcaldía núm. 2020-3901, de fecha 4 de noviembre de 2020, se aprueba realizar el nombramiento como funcionario de carrera, Grupo A2; Escala: Administración Especial, Subescala: Técnica, a favor del aspirante que
ha superado el proceso selectivo de una plaza de Jefe de Sección de Obras y Servicios convocado por éste Ayuntamiento, Francisco Javier Moreno Allué.
Jaca, 12 de noviembre de 2020. El Alcalde, Juan Manuel Ramón Ipas</texto>
<url>&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136559290404&lt;/enlace&gt;                </url>
</registro>


<registro>
<docn>000175406</docn>
<id-NTI></id-NTI>
<fecha>20201116</fecha>
<rango></rango>
<seccion>VI. Boletín Oficial de la Provincia de Huesca</seccion>
<subseccion>ADMINISTRACIÓN LOCAL</subseccion>
<emisor>AYUNTAMIENTO DE LASCELLAS-PONZANO</emisor>
<titulo>Aprobación inicial expediente de modificación de créditos n.º 6 del ejercicio 2020. Plazo de ...</titulo>
<texto>Aprobación inicial expediente de modificación de créditos n.º 6 del ejercicio 2020. Plazo de exposición pública quince días.
Lascellas Ponzano, 13 de noviembre de 2020. El Alcalde, Alfredo Pallás Guiral</texto>
<url>&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136560300505&lt;/enlace&gt;                </url>
</registro>


<registro>
<docn>000175407</docn>
<id-NTI></id-NTI>
<fecha>20201116</fecha>
<rango></rango>
<seccion>VI. Boletín Oficial de la Provincia de Huesca</seccion>
<subseccion>ADMINISTRACIÓN LOCAL</subseccion>
<emisor>AYUNTAMIENTO DE LASCELLAS-PONZANO</emisor>
<titulo>Pasado el plazo de exposición pública, sin que se hayan presentado alegaciones, queda aprobado ...</titulo>
<texto>Pasado el plazo de exposición pública, sin que se hayan presentado alegaciones, queda aprobado definitivamente el expediente de modificación de créditos n.º 4/2020 con el siguiente resumen:
0110 35900 300 euros 4590 61976 822,29 euros
Se financia con:
4590 21000 1.122,29 euros
Lo que se publica para general conocimiento.
Lascellas-Ponzano, 13 de noviembre de 2020. El Alcalde, Alfredo Pallás Guiral</texto>
<url>&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136561310505&lt;/enlace&gt;                </url>
</registro>


<registro>
<docn>000175408</docn>
<id-NTI></id-NTI>
<fecha>20201116</fecha>
<rango></rango>
<seccion>VI. Boletín Oficial de la Provincia de Huesca</seccion>
<subseccion>ADMINISTRACIÓN LOCAL</subseccion>
<emisor>AYUNTAMIENTO DE PERALTA DE ALCOFEA</emisor>
<titulo>Advertido error material o de hecho en el anuncio 3791, del BOPH núm 201, de 20 de octubre de 2020, ...</titulo>
<texto>Advertido error material o de hecho en el anuncio 3791, del BOPH núm 201, de 20 de octubre de 2020, se procede a su modificación.
En la Disposición Final Segunda de la Ordenanza Reguladora n.º 33 donde pone &amp;ldquo;La presente Ordenanza entrará en vigor al día siguiente de su publicación, debe poner &amp;ldquo;La presente Ordenanza entrará en vigor una vez publicado íntegramente en
el BOPH, y haya transcurrido el plazo de quince días previsto en el artículo 65.2 de la Ley 7/1985.&amp;rdquo;
Peralta de Alcofea, 13 de noviembre de 2020. El Alcalde, Sergio Gambau Gracia</texto>
<url>&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136562320505&lt;/enlace&gt;                </url>
</registro>


<registro>
<docn>000175409</docn>
<id-NTI></id-NTI>
<fecha>20201116</fecha>
<rango></rango>
<seccion>VI. Boletín Oficial de la Provincia de Huesca</seccion>
<subseccion>ADMINISTRACIÓN LOCAL</subseccion>
<emisor>AYUNTAMIENTO DE PERALTILLA</emisor>
<titulo>APROBACIÓN DEFINITIVA DEL EXPEDIENTE DE MODIFICACIÓN PRESUPUESTARIA N.º 3 DEL EJERCICIO ...</titulo>
<texto>APROBACIÓN DEFINITIVA DEL EXPEDIENTE DE MODIFICACIÓN PRESUPUESTARIA N.º 3 DEL EJERCICIO 2020
El expediente número 3 de Modificación Presupuestaria del AYUNTAMIENTO DE PERALTILLA para el ejercicio 2020 queda aprobado definitivamente. En vista de lo cual, de conformidad con el artículo 169 del Real Decreto Legislativo 2/2004, de 5 de marzo,
por el que se aprueba el Texto Refundido de la Ley Reguladora de las Haciendas Locales, y el artículo 20 del Real Decreto 500/ 1990, de 20 de abril, se procede a la publicación de dicha Modificación del Presupuesto resumida por Capítulos.
El Presupuesto de Gastos ha sido aumentado de la siguiente forma:
El anterior importe ha sido financiado tal y como se resume a continuación:
Contra la aprobación definitiva de la Modificación Presupuestaria podrá interponerse directamente recurso Contencioso-Administrativo en la forma y plazos que establecen la normativa vigente, según lo dispuesto en el artículo 171, en relación con los
artículos 177 y 179 del Real Decreto Legislativo 2/2004, de 5 de marzo, por el que se aprueba el Texto Refundido de la Ley Reguladora de las Haciendas Locales.
Peraltilla, 13 de noviembre de 2020. El Alcalde, José Pedro Sierra Cebollero</texto>
<url>&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136563330606&lt;/enlace&gt;                </url>
</registro>


<registro>
<docn>000175410</docn>
<id-NTI></id-NTI>
<fecha>20201116</fecha>
<rango></rango>
<seccion>VI. Boletín Oficial de la Provincia de Huesca</seccion>
<subseccion>ADMINISTRACIÓN LOCAL</subseccion>
<emisor>AYUNTAMIENTO DE ROBRES</emisor>
<titulo>El Pleno de la Corporación, en sesión extraordinaria celebrada el día 12 de noviembre de 2020, ha ...</titulo>
<texto>El Pleno de la Corporación, en sesión extraordinaria celebrada el día 12 de noviembre de 2020, ha aprobado inicialmente los expedientes de Modificación de Créditos n.º 05/2020, n.º 06/2020, n.º 07/2020 y n.º 08/2020.
Dichos expedientes estarán de manifiesto al público en la Secretaría del Ayuntamiento durante el plazo de quince días, durante el cual los interesados podrán examinarlos y presentar las reclamaciones que estimen convenientes, de acuerdo con lo
establecido en los artículos 169 y 177 del Real Decreto Legislativo 2/2004, de 5 de marzo, por el que se aprueba el Texto Refundido de la Ley Reguladora de las Haciendas Locales.
Transcurrido dicho plazo sin que se hayan presentado reclamaciones, se considerarán definitivamente aprobados sin necesidad de nuevo acuerdo.
Robres, 13 de noviembre de 2020. La Alcaldesa, Olga Brosed Huerto</texto>
<url>&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136564340606&lt;/enlace&gt;                </url>
</registro>


<registro>
<docn>000175411</docn>
<id-NTI></id-NTI>
<fecha>20201116</fecha>
<rango></rango>
<seccion>VI. Boletín Oficial de la Provincia de Huesca</seccion>
<subseccion>ADMINISTRACIÓN LOCAL</subseccion>
<emisor>AYUNTAMIENTO DE SAHÚN</emisor>
<titulo>El Pleno de la Corporación, en sesión celebrada el día 13 de noviembre de 2020, ha aprobado ...</titulo>
<texto>El Pleno de la Corporación, en sesión celebrada el día 13 de noviembre de 2020, ha aprobado inicialmente el expediente 362/2020 de Modificación Presupuestaria de SUPLEMENTO DE CRÉDITO, del Ayuntamiento de Sahún, para el ejercicio 2020.
En virtud de lo dispuesto en los artículos 177 y siguientes del Real Decreto Legislativo 2/2004, de 5 de marzo, por el que se aprueba el Texto Refundido de la Ley Reguladora de las Haciendas Locales, se expone al público por el plazo de quince días
hábiles, durante los cuales podrán presentar las reclamaciones oportunas.
Si transcurrido el plazo anteriormente expresado no se hubieran presentado reclamaciones, se considerará definitivamente aprobada esta Modificación Presupuestaria.
Sahún, 13 de noviembre de 2020. El Alcalde, José Luis Rufat Ferraz</texto>
<url>&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136565350606&lt;/enlace&gt;                </url>
</registro>


<registro>
<docn>000175412</docn>
<id-NTI></id-NTI>
<fecha>20201116</fecha>
<rango></rango>
<seccion>VI. Boletín Oficial de la Provincia de Huesca</seccion>
<subseccion>ADMINISTRACIÓN LOCAL</subseccion>
<emisor>AYUNTAMIENTO DE SAHÚN</emisor>
<titulo>El Pleno del Ayuntamiento de Sahún (Huesca), en sesión celebrada el día 13 de noviembre de 2020, ...</titulo>
<texto>El Pleno del Ayuntamiento de Sahún (Huesca), en sesión celebrada el día 13 de noviembre de 2020, acordó aprobar inicialmente la modificación del Anexo 2020 del Plan Estratégico de Subvenciones del Excmo. Ayuntamiento de Sahún (Huesca),
para el periodo 2020-2022, concediéndose un plazo de diez días hábiles, a contar desde la publicación del presente anuncio en el Boletín Oficial de la Provincia, sede electrónica de este Ayuntamiento [http://sahun.sedelectronica.es] y Tablón de
Anuncios, a los efectos de reclamaciones y alegaciones.
Transcurrido el plazo indicado, en el caso de que no hubiera presentado ninguna reclamación o sugerencia, se entenderá definitivamente aprobado el acuerdo hasta entonces provisional, procediéndose a publicar anuncio en el Boletín Oficial de la
Provincia de dicha aprobación definitiva.
Lo que se hace público para general conocimiento, en cumplimiento de lo preceptuado en el artículo 140 de la Ley 7/1999, de 9 de abril, de Administración Local de Aragón.
Sahún, 13 de noviembre de 2020. El Alcalde, Don José Luis Rufat Ferraz</texto>
<url>&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136566360606&lt;/enlace&gt;                </url>
</registro>


<registro>
<docn>000175413</docn>
<id-NTI></id-NTI>
<fecha>20201116</fecha>
<rango></rango>
<seccion>VI. Boletín Oficial de la Provincia de Huesca</seccion>
<subseccion>ADMINISTRACIÓN LOCAL</subseccion>
<emisor>AYUNTAMIENTO DE SAN ESTEBAN DE LITERA</emisor>
<titulo>APROBACIÓN PROVISIONAL DE IMPOSICIÓN Y ORDENACIÓN DE CONTRIBUCIONES ESPECIALES PARA RENOVACION DE ...</titulo>
<texto>APROBACIÓN PROVISIONAL DE IMPOSICIÓN Y ORDENACIÓN DE CONTRIBUCIONES ESPECIALES PARA RENOVACION DE PAVIMENTACION Y REDES ENTERRADAS DE SANEAMIENTO Y ABASTECIMIENTO DE CALLE SOLANA ALTA DE SAN ESTEBAN DE LITERA, ASÍ COMO ORDENANZA FISCAL
REGULADORA DE LAS MISMAS.
Por Acuerdo del Pleno, de fecha 29 de Septiembre de 2020, se acordó provisionalmente:
1º Aprobar la imposición y ordenación de las contribuciones especiales para financiar la realización de la obra renovación de pavimentación y redes enterradas de saneamiento y abastecimiento de la Calle Solana Alta de San Esteban de Litera.
2º Aprobar la ordenanza reguladora de las contribuciones especiales por las obras de renovación de pavimentación y redes enterradas de saneamiento y abastecimiento de la Calle Solana Alta de San Esteban de Litera.
El cual se expone al público de forma íntegra por el plazo de 30 días hábiles, durante el cual podrán presentarse las reclamaciones que se estimen oportunas, en el tablón de anuncios de la Entidad, así como en el Boletín Oficial de la Provincia de
Huesca.
La redacción íntegra del acuerdo es la siguiente:
Incoado expediente por este Ayuntamiento para la imposición y ordenación de contribuciones especiales para la ejecución de la obra denominada renovación de pavimentación y redes enterradas de saneamiento y abastecimiento de la Calle Solana Alta de
San Esteban de Litera, vistos los informes emitidos por el Servicio Técnico Municipal, por la Intervención y por la Secretaría de esta Corporación, y a la vista del artículo 22.2.e) de la Ley 7/1985, de 2 de abril, Reguladora de las Bases del
Régimen Local, por el que se reconoce la competencia del Pleno para determinar los recursos propios de carácter tributario, por unanimidad de los presentes, se
ACUERDA
PRIMERO. Aprobar la imposición y ordenación de contribuciones especiales para la financiación de la obra denominada Renovación de pavimentación y redes enterradas de saneamiento y abastecimiento en Calle Solana Alta de San Esteban de Litera, cuyo
hecho imponible está constituido por la obtención de un beneficio o aumento de valor de los bienes afectos a la realización de la obra.
SEGUNDO. Proceder a la determinación y ordenación del Tributo concreto de acuerdo a lo siguiente:
&amp;mdash; El coste previsto de la obra se fija en 94.381,82 euros y el coste soportado por el Ayuntamiento en 34.381,82 euros.
&amp;mdash; Fijar la cantidad a repartir entre los beneficiarios en 10.314,55 euros, equivalente al 30% del coste soportado. El coste total presupuestado de la obra tendrá carácter de mera previsión. Si el coste real fuese mayor o menor que el previsto,
se tomará aquel a efectos del cálculo de las cuotas correspondientes.
&amp;mdash; Aplicar como módulo de reparto: Metros lineales de fachada/solar de los inmuebles lindantes a la Calle Solana Alta, tramo de las obras a ejecutar, por alguna de sus fachadas
TERCERO. Aprobar la relación de los sujetos que se ven beneficiados por la realización de la obra y establecer la cantidad que los mismos deberán abonar a esta entidad, que aparece en el expediente como Anexos I y II.
CUARTO. Aprobar la motivación del porcentaje a soportar por los vecinos y que es del 30%. Las motivaciones de la aplicación de este porcentaje son las siguientes:
- El porcentaje del 30% da como resultado cuotas similares a las aplicadas mediante otras contribuciones especiales impuestas por esta corporación en pasadas anualidades y para análogas actuaciones.
- El porcentaje es debido a que esta corporación asumirá por si sola y sin entrar al cómputo total de gasto, cualquier exceso o desviación de precio que se pudiera producir durante la ejecución del contrato. Es decir la contribución especial versará
sobre el 30% del precio de adjudicación del contrato de obras además de los costes de redacción del proyecto, dirección de obra y dirección y coordinación de seguridad y salud en la misma.
QUINTO: Aprobar inicialmente la Ordenanza Fiscal Reguladora de las Contribuciones Especiales por la obra Renovación de pavimentación y redes enterradas de saneamiento y abastecimiento en Calle Solana Alta San Esteban de Litera cuya redacción íntegra
es la siguiente:
ORDENANZA FISCAL REGULADORA DE LAS CONTRIBUCIONES ESPECIALES POR LA OBRA RENOVACION DE PAVIMENTACION Y REDES ENTERRADAS DE SANEMIENTO Y ABASTECIMIENTO EN CALLE SOLANA ALTA DE SAN ESTEBAN DE LITERA.
HECHO IMPONIBLE:
Art. 1: El hecho imponible de estas contribuciones especiales estará constituido por la obtención por el sujeto pasivo de un beneficio y aumento de valor como consecuencia de la obra denominada renovación de pavimentación y redes enterradas de
saneamiento y abastecimiento de la Calle Solana Alta de San Esteban de Litera en base al proyecto de la citada obra.
Art. 2: No se reconocerá beneficio fiscal alguno distinto a aquellos que vengan establecidos en la Ley
SUJETOS PASIVOS:
Art. 3: Serán sujetos pasivos de estas contribuciones especiales, las personas físicas y jurídicas y a las entidades a que se refiere el art.  35.4 de le Ley 58/2003 de 17 de Diciembre, General Tributaria, especialmente beneficiadas por la
realización de las obras. Lo serán los propietarios de las fincas lindantes por alguna de sus fachadas/solar a la Calle Solana Alta, tramo en el que se van a ejecutar las obras del proyecto denominado renovación de pavimentación y redes enterradas
de saneamiento y abastecimiento de la Calle Solana Alta de San Esteban de Litera
BASE IMPONIBLE:
Art. 4.: El precio de adjudicación de las obras así como el coste de los servicios de redacción de proyecto, dirección de obra y dirección y coordinación de seguridad y salud asciende a 94.381,82 euros.
La base imponible de las contribuciones especiales por la renovación de pavimentación y redes enterradas de saneamiento y abastecimiento de la Calle Solana Alta de San Esteban de Litera estará constituida por el 30 % del coste de la ejecución de la
obra, del precio de adjudicación del contrato de obras según proyecto redactado por el Arquitecto Técnico D. Carlos Calucho Casas, además del coste de redacción del proyecto, dirección de obra y dirección y coordinación de seguridad y salud en la
misma.
El coste según presupuesto tiene carácter de mera previsión. Si el coste real fuese mayor o menor que el previsto, se tomará el real a efectos del cálculo de las cuotas correspondientes.
CUOTA TRIBUTARIA:
Art.- 5: La base imponible de estas contribuciones especiales se repartirá entre los sujetos pasivos aplicando como módulo de reparto los metros lineales de fachada/solar lindantes a la calle objeto de obras, extraidos según datos catastrales.
La cuota de cada sujeto pasivo será la resultante de multiplicar la unidad tributaria, metro lineal de fachada/solar por la cantidad que resulte de dividir el total de metros por el 30 % del coste de las obras.
DEVENGO:
Art. 6: El devengo de las contribuciones especiales se producirá al ejecutarse la totalidad de las obras de renovación de pavimentación y redes enterradas de saneamiento y abastecimiento de la Calle Solana Alta de San Esteban de Litera.
El importe se podrá fraccionar en dos pagos, anticipándose el 50% al inicio de las obras y siendo el resto a pagar al finalizar las obras y hasta la cuota real, siempre a petición del interesado.
GESTIÓN, LIQUIDACIÓN, INSPECCIÓN Y RECAUDACIÓN:
Art. 7: La gestión, liquidación, inspección y recaudación de las contribuciones especiales se realizará en la forma, plazos y condiciones que se establezcan en la Ley general Tributaria y demás normas reguladoras de la materia.
IMPOSICIÓN Y ORDENACIÓN:
Art. 8: Acordados la imposición y ordenación de las presentes contribuciones especiales se notificarán las cuotas individuales a cada sujeto pasivo.
COLABORACIÓN CIUDADANA:
Art. 9: De acuerdo con el art. 36.2 del Texto Refundido de la Ley de Haciendas Locales, RD 2/2004 de 5 de Marzo, los propietarios afectados por las obras podrán constituirse en Asociación Administrativa de Contribuyentes, siempre que el acuerdo se
adopte por mayoría absoluta de los afectados y que representen al menos 2/3 de las cuotas a satisfacer.
INFRACCIONES Y SANCIONES:
Art. 10: En todo lo relativo a infracciones tributarias y su calificación así como a las sanciones que puedan corresponder se aplicarán las normas contenidas en la Ley General Tributaria.
DISPOSICIÓN FINAL.
La presente ordenanza entrará en vigor al día siguiente de su publicación en el boletín oficial de la provincia y regirá hasta su modificación expresa.
El expediente y la ordenanza se expondrá al público a efectos de reclamaciones por plazo de treinta días, entendiéndose en caso de no producirse reclamaciones la aprobación inicial se eleva a definitiva.
SEXTO. Exponer y publicar el Acuerdo provisional íntegro en el tablón de anuncios de la Entidad y en el Boletín Oficial de la Provincia de Huesca, respectivamente, durante treinta días como mínimo, dentro de los cuales los interesados podrán
examinar el expediente y presentar las reclamaciones que estimen oportunas. En caso de no producirse reclamaciones esta aprobación se elevará a definitiva.
Así mismo, durante el citado plazo los propietarios o titulares afectados por las obras de renovación de pavimentación y redes enterradas de saneamiento y abastecimiento en Calle Solana Alta, podrán constituirse en Asociación administrativa de
contribuyentes, según lo dispuesto en el artículo 36.2 del Real Decreto Legislativo 2/2004, de 5 de marzo, por el que se aprueba el Texto Refundido de la Ley Reguladora de las Haciendas Locales.
Transcurrido el término de exposición al público sin que se hayan presentado reclamaciones, el Acuerdo provisional se elevará a definitivo.
San Esteban de Litera, 12 de noviembre de 2020. El Alcalde, Fernando Sabés Turmo</texto>
<url>&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136567370707&lt;/enlace&gt;                </url>
</registro>


<registro>
<docn>000175414</docn>
<id-NTI></id-NTI>
<fecha>20201116</fecha>
<rango></rango>
<seccion>VI. Boletín Oficial de la Provincia de Huesca</seccion>
<subseccion>ADMINISTRACIÓN LOCAL</subseccion>
<emisor>AYUNTAMIENTO DE SANTALIESTRA Y SAN QUÍLEZ</emisor>
<titulo>APROBACIÓN INICIAL DEL EXPEDIENTE DE MODIFICACIÓN PRESUPUESTARIA N.º2 PARA EL EJERCICIO 2020 El ...</titulo>
<texto>APROBACIÓN INICIAL DEL EXPEDIENTE DE MODIFICACIÓN PRESUPUESTARIA N.º2 PARA EL EJERCICIO 2020
El Pleno de la Corporación, en sesión celebrada el día 1 de octubre de 2020, ha aprobado inicialmente el expediente 2/2020 de Modificación Presupuestaria del Ayuntamiento de Santaliestra y San Quílez para el ejercicio 2020.
En virtud de lo dispuesto en los artículos 177 y siguientes del Real Decreto Legislativo 2/2004, de 5 de marzo, por el que se aprueba el Texto Refundido de la Ley Reguladora de las Haciendas Locales, se expone al público por el plazo de quince días
hábiles, durante los cuales podrán presentar las reclamaciones oportunas.
Si transcurrido el plazo anteriormente expresado no se hubieran presentado reclamaciones, se considerará definitivamente aprobada esta Modificación Presupuestaria.
Santaliestra y San Quílez, 12 de noviembre de 2020. El Alcalde, Mariano Pueyo Campo</texto>
<url>&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136568380707&lt;/enlace&gt;                </url>
</registro>


<registro>
<docn>000175415</docn>
<id-NTI></id-NTI>
<fecha>20201116</fecha>
<rango></rango>
<seccion>VI. Boletín Oficial de la Provincia de Huesca</seccion>
<subseccion>ADMINISTRACIÓN LOCAL</subseccion>
<emisor>AYUNTAMIENTO DE TORLA</emisor>
<titulo>Recibida ante este Ayuntamiento la resolucion por la que la DGT, Jefatura Provincial de Tráfico, ...</titulo>
<texto>Recibida ante este Ayuntamiento la resolucion por la que la DGT, Jefatura Provincial de Tráfico, asume las competencias sancionadoras de este municipio en materia de infracciones al tráfico cometidas en sus vías urbanas. La cual se expone
al público por plazo de quince días para que pueda ser examinada por los posibles interesados y, en su caso, presentar las alegaciones que estimen pertinentes.
Torla-Ordesa, 13 de noviembre del 2020. El Alcalde, Miguel Villacampa Oliván</texto>
<url>&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136569390707&lt;/enlace&gt;                </url>
</registro>


<registro>
<docn>000175416</docn>
<id-NTI></id-NTI>
<fecha>20201116</fecha>
<rango></rango>
<seccion>VI. Boletín Oficial de la Provincia de Huesca</seccion>
<subseccion>ADMINISTRACIÓN LOCAL</subseccion>
<emisor>AYUNTAMIENTO DE VENCILLÓN</emisor>
<titulo>El Pleno del Ayuntamiento de Vencillón, en sesión extraordinaria celebrada el 12 de noviembre de ...</titulo>
<texto>El Pleno del Ayuntamiento de Vencillón, en sesión extraordinaria celebrada el 12 de noviembre de 2020, acordó la aprobación inicial del expediente de modificación de créditos núm. 4/2020 del Presupuesto en vigor, en la modalidad de crédito
extraordinario financiado con Remanente de Tesorería.
En cumplimiento de lo dispuesto en el artículo 169.1 por remisión del 177.2 del Texto Refundido de la Ley Reguladora de las Haciendas Locales, aprobado por Real Decreto Legislativo 2/2004, de 5 de marzo, se somete a información pública por el plazo
de quince días, a contar desde el día siguiente al de publicación del presente anuncio en este Boletín Oficial de la Provincia.
Durante dicho plazo podrá ser examinado por cualquier interesado en las dependencias municipales para que se formulen las alegaciones que se estimen pertinentes. Asimismo, estará a disposición de los interesados en la sede electrónica de este
Ayuntamiento [http://vencillon.sedelectronica.es].
Si transcurrido dicho plazo no se hubiesen presentado alegaciones, se considerará aprobado definitivamente dicho Acuerdo.
Vencillón, 13 de noviembre de 2020. El Alcalde, Ramón Capel Vitales</texto>
<url>&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136570400707&lt;/enlace&gt;                </url>
</registro>


<registro>
<docn>000175417</docn>
<id-NTI></id-NTI>
<fecha>20201116</fecha>
<rango></rango>
<seccion>VI. Boletín Oficial de la Provincia de Huesca</seccion>
<subseccion>ADMINISTRACIÓN LOCAL</subseccion>
<emisor>COMARCA DE LOS MONEGROS</emisor>
<titulo>ANUNCIO DE APROBACIÓN INICIAL DEL EXPEDIENTE DE MODIFICACIÓN PRESUPUESTARIA Nº 2/20 DE PARA EL ...</titulo>
<texto>ANUNCIO DE APROBACIÓN INICIAL DEL EXPEDIENTE DE MODIFICACIÓN PRESUPUESTARIA Nº 2/20 DE PARA EL EJERCICIO 2020
El Pleno de la Corporación, en sesión celebrada el día 11 de noviembre de 2020, ha aprobado inicialmente el expediente 2/20 de Modificación Presupuestaria del ORGANISMO AUTONOMO I.E.I.M. para el ejercicio 2020.
En virtud de lo dispuesto en los artículos 177 y siguientes del Real Decreto Legislativo 2/2004, de 5 de marzo, por el que se aprueba el Texto Refundido de la Ley Reguladora de las Haciendas Locales, se expone al público por el plazo de quince días
hábiles, durante los cuales podrán presentar las reclamaciones oportunas.
Si transcurrido el plazo anteriormente expresado no se hubieran presentado reclamaciones, se considerará definitivamente aprobada esta Modificación Presupuestaria.
Sariñena, 12 noviembre de 2020. El Presidente, Santiago Armando Sanjuán Franco.
ANUNCIO DE APROBACIÓN INICIAL DEL EXPEDIENTE DE MODIFICACIÓN PRESUPUESTARIA Nº 3/20 DE PARA EL EJERCICIO 2020
El Pleno de la Corporación, en sesión celebrada el día 11 de noviembre de 2020, ha aprobado inicialmente el expediente 3/20 de Modificación Presupuestaria del ORGANISMO AUTONOMO I.E.I.M. para el ejercicio 2020.
En virtud de lo dispuesto en los artículos 177 y siguientes del Real Decreto Legislativo 2/2004, de 5 de marzo, por el que se aprueba el Texto Refundido de la Ley Reguladora de las Haciendas Locales, se expone al público por el plazo de quince días
hábiles, durante los cuales podrán presentar las reclamaciones oportunas.
Si transcurrido el plazo anteriormente expresado no se hubieran presentado reclamaciones, se considerará definitivamente aprobada esta Modificación Presupuestaria.
Sariñena, 12 noviembre de 2020. El Presidente, Santiago Armando Sanjuán Franco.
ANUNCIO DE APROBACIÓN INICIAL DEL EXPEDIENTE DE MODIFICACIÓN PRESUPUESTARIA Nº 9/20 DE PARA EL EJERCICIO 2020
El Pleno de la Corporación, en sesión celebrada el día 11 de noviembre de 2020, ha aprobado inicialmente el expediente 9/20 de Modificación Presupuestaria de la COMARCA DE LOS MONEGROS para el ejercicio 2020.
En virtud de lo dispuesto en los artículos 177 y siguientes del Real Decreto Legislativo 2/2004, de 5 de marzo, por el que se aprueba el Texto Refundido de la Ley Reguladora de las Haciendas Locales, se expone al público por el plazo de quince días
hábiles, durante los cuales podrán presentar las reclamaciones oportunas.
Si transcurrido el plazo anteriormente expresado no se hubieran presentado reclamaciones, se considerará definitivamente aprobada esta Modificación Presupuestaria.
Sariñena, 12 noviembre de 2020. El Presidente, Santiago Armando Sanjuán Franco.</texto>
<url>&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136571410808&lt;/enlace&gt;                </url>
</registro>


<registro>
<docn>000175418</docn>
<id-NTI></id-NTI>
<fecha>20201116</fecha>
<rango></rango>
<seccion>VI. Boletín Oficial de la Provincia de Huesca</seccion>
<subseccion>ADMINISTRACIÓN LOCAL</subseccion>
<emisor>COMARCA DE LOS MONEGROS</emisor>
<titulo>ANUNCIO DE APROBACIÓN PROVISIONAL DEL PRESUPUESTO CONSOLIDADO PARA EL EJERCICIO 2020 El Pleno de ...</titulo>
<texto>ANUNCIO DE APROBACIÓN PROVISIONAL DEL PRESUPUESTO CONSOLIDADO PARA EL EJERCICIO 2020
El Pleno de la Corporación, en sesión celebrada el día 11 de noviembre de 2020, ha aprobado inicialmente el Presupuesto General Consolidado de la COMARCA DE LOS MONEGROS para el ejercicio 2020, cuyo Estado de Gastos Consolidado asciende a
6.018.707,96 euros y el Estado de Ingresos a 6.018.707,96 euros, junto con sus Bases de Ejecución, la Plantilla de Personal y sus anexos y documentación complementaria.
En cumplimiento de lo dispuesto en el artículo 169 del Real Decreto Legislativo 2/2004, de 5 de marzo, por el que se aprueba el Texto Refundido de la Ley Reguladora de las Haciendas Locales y, en el artículo 20.1 del Real Decreto 500/1990, de 20 de
abril, se somete el expediente a información pública y audiencia de los interesados, por el plazo de quince días durante los cuales podrán los interesados examinarlo y presentar las alegaciones, reclamaciones y sugerencias que estimen oportunas.
Si transcurrido el plazo anteriormente expresado no se hubieran presentado reclamaciones, se considerará definitivamente aprobado este Presupuesto General.
Sariñena, 12 noviembre de 2020. El Presidente, Santiago Armando Sanjuán Franco.
ANUNCIO DE APROBACIÓN PROVISIONAL DEL PRESUPUESTO GENERAL PARA EL EJERCICIO 2020
El Pleno de la Corporación, en sesión celebrada el día 11 de noviembre de 2020, ha aprobado inicialmente el Presupuesto General del ORGANISMO AUTONOMO I.E.I.M. para el ejercicio 2020, cuyo Estado de Gastos Consolidado asciende a 926.899,43 euros y
el Estado de Ingresos a 926.899,43 euros, junto con sus Bases de Ejecución, la Plantilla de Personal y sus anexos y documentación complementaria.
En cumplimiento de lo dispuesto en el artículo 169 del Real Decreto Legislativo 2/2004, de 5 de marzo, por el que se aprueba el Texto Refundido de la Ley Reguladora de las Haciendas Locales y, en el artículo 20.1 del Real Decreto 500/1990, de 20 de
abril, se somete el expediente a información pública y audiencia de los interesados, por el plazo de quince días durante los cuales podrán los interesados examinarlo y presentar las alegaciones, reclamaciones y sugerencias que estimen oportunas.
Si transcurrido el plazo anteriormente expresado no se hubieran presentado reclamaciones, se considerará definitivamente aprobado este Presupuesto General.
Sariñena, 12 noviembre de 2020. El Presidente, Santiago Armando Sanjuán Franco.</texto>
<url>&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136572420808&lt;/enlace&gt;                </url>
</registro>


<registro>
<docn>000175419</docn>
<id-NTI></id-NTI>
<fecha>20201116</fecha>
<rango></rango>
<seccion>VI. Boletín Oficial de la Provincia de Huesca</seccion>
<subseccion>ADMINISTRACIÓN LOCAL</subseccion>
<emisor>COMARCA DE LOS MONEGROS</emisor>
<titulo>APROBACIÓN INICIAL DEL REGLAMENTO DE ADMINISTRACIÓN ELECTRONICA DE LA COMARCA DE LOS MONEGROS El ...</titulo>
<texto>APROBACIÓN INICIAL DEL REGLAMENTO DE ADMINISTRACIÓN ELECTRONICA DE LA COMARCA DE LOS MONEGROS
El Consejo Comarcal de los Monegros, en sesión ordinaria de fecha 11 de noviembre de 2020, acordó aprobar el Reglamento de Administración electrónica de la Comarca de Los Monegros.
Se somete a información pública y audiencia de los interesados por plazo de treinta días, contados a partir del día siguiente a la publicación del presente anuncio en el Boletín Oficial de la Provincia de Huesca, para que, dentro del mismo, los
interesados puedan examinar el expediente y presentar las reclamaciones que crean oportunas.
En el supuesto de que no se presenten reclamaciones, se entenderá definitivamente aprobado dicho acuerdo.
Sariñena, 13 de noviembre de 2020. El Presidente, Santiago Armando Sanjuán Franco</texto>
<url>&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136573430808&lt;/enlace&gt;                </url>
</registro>


<registro>
<docn>000175420</docn>
<id-NTI></id-NTI>
<fecha>20201116</fecha>
<rango></rango>
<seccion>VI. Boletín Oficial de la Provincia de Huesca</seccion>
<subseccion>ADMINISTRACIÓN AUTONÓMICA</subseccion>
<emisor>GOBIERNO DE ARAGÓN. DEPARTAMENTO DE ECONOMÍA, PLANIFICACIÓN Y EMPLEO.  SUBDIRECCIÓN PROVINCIAL DE TRABAJO</emisor>
<titulo>RESOLUCIÓN de la Subdirección Provincial de Trabajo del Departamento de Economía, Planificación y ...</titulo>
<texto>RESOLUCIÓN de la Subdirección Provincial de Trabajo del Departamento de Economía, Planificación y Empleo en Huesca por la que se dispone la inscripción en el registro y publicación del acuerdo de aprobación del calendario provincial para
el año 2021 del convenio colectivo de trabajo para la actividad de DERIVADOS DEL CEMENTO DE LA PROVINCIA DE HUESCA.
Vista el Acta de fecha 23 de octubre de 2020 suscrita por los integrantes de la Comisión Paritaria del CONVENIO COLECTIVO DE TRABAJO PARA LA ACTIVIDAD DE DERIVADOS DEL CEMENTO DE LA PROVINCIA DE HUESCA (código de convenio número 22000115012003), que
teniendo en cuenta lo establecido en los artículos 10 y 11 del vigente Convenio Provincial, aprueba el calendario laboral para el año 2021 y de conformidad con lo dispuesto en el artículo 91.4 del Real Decreto 2/2015, de 23 de octubre, por el que se
aprueba el Texto Refundido de la Ley del Estatuto de los Trabajadores y en el Real Decreto 713/2010, de 28 de mayo, sobre Registro y Depósito de Convenio y Acuerdos Colectivos de Trabajo, esta Subdirección Provincial de Trabajo del Departamento de
Economía, Planificación y Empleo en Huesca.
ACUERDA
1.- Ordenar la inscripción del acta citada en el Registro de Convenios y Acuerdos colectivos, con funcionamiento a través de medios electrónicos, de este Subdirección Provincial con notificación a la Comisión Paritaria.
2.- Disponer la publicación del acta en el Boletín Oficial de la Provincia.
Huesca, 11 de noviembre de 2020. La Subdirectora Provincial de Trabajo, Ana Maurel Garcés</texto>
<url>&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136574440909&lt;/enlace&gt;                </url>
</registro>


<registro>
<docn>000175421</docn>
<id-NTI></id-NTI>
<fecha>20201116</fecha>
<rango></rango>
<seccion>VI. Boletín Oficial de la Provincia de Huesca</seccion>
<subseccion>ADMINISTRACIÓN AUTONÓMICA</subseccion>
<emisor>GOBIERNO DE ARAGÓN. DEPARTAMENTO DE ECONOMÍA, PLANIFICACIÓN Y EMPLEO.  SUBDIRECCIÓN PROVINCIAL DE TRABAJO</emisor>
<titulo>RESOLUCIÓN de la Subdirección Provincial de Trabajo del Departamento de Economía, Planificación y ...</titulo>
<texto>RESOLUCIÓN de la Subdirección Provincial de Trabajo del Departamento de Economía, Planificación y Empleo en Huesca por la que se dispone la inscripción en el registro y publicación del acuerdo de aprobación del calendario provincial para
el año 2021 del convenio colectivo de trabajo para las INDUSTRIAS DE LA CONSTRUCCIÓN Y OBRAS PÚBLICAS de la provincia de Huesca.
Vista el Acta de fecha 23 de octubre de 2020 suscrita por los integrantes de la Comisión Paritaria del CONVENIO COLECTIVO DE TRABAJO PARA LAS INDUSTRIAS DE LA CONSTRUCCIÓN Y OBRAS PÚBLICAS DE LA PROVINCIA DE HUESCA (código de convenio número:
22000105012002), que teniendo en cuenta lo establecido en los artículos 7 y 8 del vigente Convenio Provincial, aprueba el calendario laboral para el año 2021, y de conformidad con lo dispuesto en el artículo 91.4 del Real Decreto 2/2015, de 23 de
octubre, por el que se aprueba el Texto Refundido de la Ley del Estatuto de los Trabajadores y en el Real Decreto 713/2010, de 28 de mayo, sobre Registro y Depósito de Convenio y Acuerdos Colectivos de Trabajo, esta Subdirección Provincial de
Trabajo del Departamento de Economía, Planificación y Empleo en Huesca.
ACUERDA
1.- Ordenar la inscripción del acta citada en el Registro de Convenios y Acuerdos colectivos, con funcionamiento a través de medios electrónicos, de esta Subdirección Provincial con notificación a la Comisión Paritaria.
2.- Disponer la publicación del acta, en el Boletín Oficial de la Provincia.
Huesca, 11 de noviembre de 2020. La Subdirectora Provincial de Trabajo, Ana Maurel Garcés</texto>
<url>&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136575450909&lt;/enlace&gt;                </url>
</registro>


<registro>
<docn>000175422</docn>
<id-NTI></id-NTI>
<fecha>20201116</fecha>
<rango></rango>
<seccion>VI. Boletín Oficial de la Provincia de Huesca</seccion>
<subseccion>ADMINISTRACIÓN DE JUSTICIA</subseccion>
<emisor>JUZGADO DE LO SOCIAL NUMERO TRES DE ZARAGOZA</emisor>
<titulo>Edicto de notificación Despidos / Ceses en general nº 0000463/2019 Don/Doña LUIS FRANCISCO ...</titulo>
<texto>Edicto de notificación Despidos / Ceses en general nº 0000463/2019
Don/Doña LUIS FRANCISCO BERNAL MARTIN Letrado de la Administración de Justicia del JUZGADO DE LO SOCIAL Nº 3 DE ZARAGOZA de Zaragoza
Hago saber: Que se ha dictado Sentencia en el proceso seguido en reclamación por Despidos / Ceses en general, registrado con el nº 0000463/2019, cuya copia se encuentra a disposición de los interesados en esta Oficina Judicial, donde los interesados
podrán tener conocimiento íntegro de la misma.
Y para que le sirva de notificación en legal forma a EPS SEGURIDAD S.L., en ignorado paradero, se expide la presente para su inserción en el Boletín Oficial de Zaragoza y Huesca.
Se advierte al destinatario que las siguientes comunicaciones se harán fijando una copia de la resolución en el tablón de anuncios de la oficina judicial, salvo las resoluciones que revistan forma de auto o sentencia, se trate de emplazamiento o
pongan fin al procedimiento, y que contra esta resolución cabe interponer recurso de SUPLICACIÓN, en el plazo de CINCO DIAS.
Zaragoza, 10 de noviembre del 2020. El / La Letrado de la Administración de Justicia, Luis Francisco Bernal Martín</texto>
<url>&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136576460909&lt;/enlace&gt;                </url>
</registro>


<registro>
<docn>000175423</docn>
<id-NTI></id-NTI>
<fecha>20201116</fecha>
<rango></rango>
<seccion>VI. Boletín Oficial de la Provincia de Huesca</seccion>
<subseccion>ADMINISTRACIÓN DE JUSTICIA</subseccion>
<emisor>TRIBUNAL SUPERIOR DE JUSTICIA DE ARAGÓN. SECRETARIA DE GOBIERNO- ZARAGOZA</emisor>
<titulo>En cumplimiento de las disposiciones vigentes de la Ley Orgánica del Poder Judicial y Reglamento ...</titulo>
<texto>En cumplimiento de las disposiciones vigentes de la Ley Orgánica del Poder Judicial y Reglamento núm. 3/1995, de 7 de junio, de los Jueces de Paz, la Comisión de la Sala de Gobierno del Tribunal Superior de Justicia de Aragón, en su
reunión del día 26 de octubre de 2020, ha acordado el nombramiento de los Jueces de Paz, correspondientes a la provincia de HUESCA, que al final se relacionan, quienes deberán tomar posesión de su cargo dentro de los veinte días naturales siguientes
a la fecha de publicación de su nombramiento en el Boletín Oficial de la Provincia, previo el oportuno juramento, en su caso.
Lo que se hace público, en virtud de lo dispuesto en el art. 8 del citado Reglamento, haciéndose saber que, según dispone el art. 12 del mismo, contra dicho acuerdo cabe recurso de alzada o de revisión, en su caso, ante el Pleno del Consejo General
del Poder Judicial, en los plazos y por los motivos y formas que establece la Ley 4/1999, de 13 de enero, de Régimen Jurídico de las Administraciones Públicas y del Procedimiento Administrativo Común.
Zaragoza, 13 de noviembre de 2020. La Secretaria de Gobierno, María Dolores Yuste González de Rueda
ANEXO RELACION DE JUECES DE PAZ
Partido Judicial de Huesca
D. Ángel Luis AUDINA AVELLANAS, con DNI núm. ***2645*, Juez de Paz Titular de Argavieso (Huesca).  D. Ernesto SOLER ELBAILE, con DNI núm. ***9048*, Juez de Paz Sustituto de Argavieso (Huesca).  D. Francisco Javier CÁNCER VILLELLAS, con DNI núm.
***2393*, Juez de Paz Titular de Capdesaso (Huesca).  D. Guillermo ARAZO PAÚL, con DNI núm. ***3699*, Juez de Paz Sustituto de Capdesaso (Huesca).  Doña Ángela BALIEN NOGUERAS, con DNI núm. ***4925*, Juez de Paz Titular de Castejón de Monegros
(Huesca).  Doña Mercedes USON CASASNOVAS, con DNI núm. ***9050*, Juez de Paz Sustituto de Castejón de Monegros (Huesca).  D. Jesús PALLÁS TOLÓN, con DNI núm. ***8069*, Juez de Paz Titular de Chimillas (Huesca).  D. Juan SÁNCHEZ LÓPEZ, con DNI núm.
***1965*, Juez de Paz Sustituto de Chimillas (Huesca).
Partido Judicial de Barbastro
D. German GARRETA GARUZ, con DNI núm. ***8736*, Juez de Paz Sustituto de Arén (Huesca).  D. José María BALLABRIGA ARASANZ, con DNI núm. ***2025*, Juez de Paz Sustituto de Azara (Huesca).  D. José TUNICA PONS, con DNI núm. ***2575*, Juez de Paz
Titular de Bonansa (Huesca).  D. Joaquín BRALLANS CEREZA, con DNI núm. ***0078*, Juez de Paz Sustituto de Bonansa (Huesca).  Doña Clara NAVAL MUR, con DNI núm. ***1827*, Juez de Paz Titular de Graus (Huesca).  Doña Rosa BESTUE OCHOA DE ZABALEGUI,
con DNI núm. ***9091*, Juez de Paz Sustituto de Graus (Huesca).
Partido Judicial de Boltaña
D. Ángel MAZANA SANZ, con DNI núm. ***1587*, Juez de Paz Titular de la Villa de Campo (Huesca).  D. Juan Blas MUR COSTA, con DNI núm. ***1074*, Juez de Paz Sustituto de la Villa de Campo (Huesca).</texto>
<url>&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136577470909&lt;/enlace&gt;                </url>
</registro>


<registro>
<docn>000175424</docn>
<id-NTI></id-NTI>
<fecha>20201116</fecha>
<rango></rango>
<seccion>VI. Boletín Oficial de la Provincia de Huesca</seccion>
<subseccion>OTROS ANUNCIOS</subseccion>
<emisor>COMUNIDAD GENERAL DE REGANTES DEL CANAL DE ARAGÓN Y CATALUÑA</emisor>
<titulo>ADRIAN BENEDICO PALLAS, ABOGADO, SECRETARIO-ASESOR DE LA COMUNIDAD GENERAL DE REGANTES DEL CANAL DE ...</titulo>
<texto>ADRIAN BENEDICO PALLAS, ABOGADO, SECRETARIO-ASESOR DE LA COMUNIDAD GENERAL DE REGANTES DEL CANAL DE ARAGÓN Y CATALUÑA
CERTIFICO:
Que en la Junta de Gobierno de esta Comunidad General reunida en sesión de fecha 12 de noviembre de 2020, se tomaron entre otros acuerdos el que se transcribe a continuación:
En relación con la convocatoria de la Asamblea General Ordinaria prevista para el día 20 de noviembre de 2020, y a la vista de la actual situación de pandemia que estamos padeciendo, derivada del COVID19, por parte del Secretario Asesor se emitió
Informe Propuesta, acordándose, por unanimidad, lo siguiente:
«a) Dejar sin efecto la Asamblea General Ordinaria propuesta para el día 20 de noviembre de 2020.
b) Acordar celebrar una única Asamblea General Ordinaria entre el final de la campaña de riegos 2020, y el inicio de la campaña 2021, en la que se incluirán los puntos del orden del día que estatutariamente sean obligatorios, al margen de todos
aquellos otros que igualmente se considere aconsejable incluir.
c) Prorrogar los presupuestos del año 2020 hasta la aprobación de los nuevos.
d) Dejar en suspenso la elección de la vocalía vacante de la Zona Alta, quedando esta vacante hasta la convocatoria de las elecciones ordinarias que corresponden en el mes de febrero de 2021.
e) Aquellos acuerdos que resulten imprescindibles para el funcionamiento de la Comunidad General, arrogarse la Junta de Gobierno las facultadas reservadas a la Asamblea General, con el compromiso de someterlas a su ratificación en la próxima
Asamblea General Ordinaria que se convoque.
f) Notificar este acuerdo a todas las Comunidades de Regantes de Base, Tomas Particulares, y Usuarios no Regantes con Toma Independiente, así como publicar el mismo en los Boletines Oficiales de las provincias de Huesca y Lérida, así como en dos
periódicos de difusión comarcal.»
Lo que hago constar en la presente Certificación y que, a los efectos oportunos, libro en Binéfar a trece de noviembre de dos mil veinte.
Vº.Bº.
El Presidente
Fdo.: José Luis Pérez González Fdo.: Adrián Benedico Pallás Secretario-Asesor Comunidad General de Regantes Canal de Aragón y Cataluña</texto>
<url>&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136578481010&lt;/enlace&gt;                </url>
</registro>

</documento><!-- BRSCGI © 1995-2013 Baratz Servicios de Teledocumentación, S.A. http://www.baratz.es -->
