<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1" standalone="yes" ?>  
<documento>
<registro>
<docn>000098638</docn>
<id-NTI></id-NTI>
<fecha>20201116</fecha>
<rango></rango>
<seccion>VII. Boletín Oficial de la Provincia de Teruel</seccion>
<subseccion>Administración Local</subseccion>
<emisor>Excmo. Ayuntamiento de Teruel</emisor>
<titulo>Aprobación del proyecto de convenio urbanístico de planeamiento &quot;Segundo Ensanche&quot;</titulo>
<texto>El Ayuntamiento Pleno, en sesión ordinaria celebrada el día 30 de octubre de 2020, entre otros, adoptó el siguiente acuerdo: Primero.- Aprobar el proyecto de convenio urbanístico de planeamiento cuyo objeto principal es establecer la forma
de tramitación de una Modificación Puntual del Plan Especial de Reforma Interior en el Área 3, “Segundo Ensanche” de Teruel y Área de Renovación Urbana del entorno de las calles Pedrola-Ronda del Parque-Travesía Agustina de Aragón y Avenida de
Aragón, en el seno del expediente administrativo 50/2020/PLANURB.  Segundo.- Facultar a la Alcaldesa para la firma del citado convenio y de cuanta documentación complementaria del mismo resultare pertinente.  Tercero.- Por parte del Gabinete del
Alcaldía se determinará la fecha y la hora para la firma del convenio, que deberá notificar a los interesados con antelación suficiente. Los firmantes del convenio deberán aportar acreditación bastante de la representación que ostenten.  A tal fin,
la Unidad de Planeamiento y Gestión facilitará al Gabinete de Alcaldía los ejemplares precisos del convenio a suscribir, una vez sea requerida para ello.  Cuarto.- Notificar el presente acuerdo a los promotores interesados en el expediente con
indicación de las acciones legales pertinentes.  Quinto.- Notificar a la Intervención Municipal para su conocimiento y efectos y dar traslado del presente acuerdo, así como de una copia del convenio al Gabinete de Alcaldía y al Consejo Provincial de
Urbanismo.  Sexto.- Publicar el presente acuerdo y el texto íntegro del convenio en el BOP, con indicación de las acciones legales pertinentes.  Séptimo.- Una vez firmado el convenio, publicar en el portal de transparencia del Ayuntamiento de
Teruel, sección “Urbanismo/Planes de Ordenación Urbana y Convenios Urbanísticos /Convenios Urbanísticos”.  Lo que se hace público para general conocimiento, significando que, de conformidad con lo dispuesto en el artículo 112.3 de la Ley 39/2015 de
01 de octubre, del Procedimiento Común de las Administración Públicas y artículos 10 y 46 de la Ley 29/1998, Reguladora de la Jurisdicción Contencioso-Administrativa, contra el presente acuerdo cabrá interponer recurso contencioso-administrativo, en
el plazo de dos meses, a contar desde el día siguiente al de la publicación del presente anuncio, ante la Sala de lo Contencioso-Administrativo del Tribunal Superior de Justicia de Aragón, con sede en Zaragoza, sin perjuicio de que pueda ejercitar,
en su caso, cualquier otro recurso que estime procedente.  En Teruel, a 13 de noviembre de 2020.-Por delegación del Secretario General, El Técnico de la Unidad de Planeamiento y Gestión, Manuel S. Antón Benayas.</texto>
<url>&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136529733232&lt;/enlace&gt;                </url>
</registro>


<registro>
<docn>000098639</docn>
<id-NTI></id-NTI>
<fecha>20201116</fecha>
<rango></rango>
<seccion>VII. Boletín Oficial de la Provincia de Teruel</seccion>
<subseccion>Administración Local</subseccion>
<emisor>Ayto. de Crivillén</emisor>
<titulo>Aprobación definitiva de la modificación presupuestaria nº 1/2020</titulo>
<texto>El expediente 1/2020 de Modificación Presupuestaria del EXCMO. AYUNTAMIENTO DE CRIVILLEN para el ejercicio 2020 queda aprobado definitivamente con fecha 9-11-2020 en vista de lo cual, de conformidad con el artículo 169 del Real Decreto
Legislativo 2/2004, de 5 de marzo, por el que se aprueba el Texto Refundido de la Ley Reguladora de las Haciendas Locales, y el artículo 20 del Real Decreto 500/ 1990, de 20 de abril, se procede a la publicación de dicha Modificación del Presupuesto
resumida por Capítulos.  El Presupuesto de Gastos ha sido aumentado de la siguiente forma:
Aumentos de Gastos Capítulo Denominación Importe 1 GASTOS DE PERSONAL 0,00 2 GASTOS EN BIENES CORRIENTES Y SERVICIOS 62.000,00 3 GASTOS FINANCIEROS 0,00 4 TRANSFERENCIAS CORRIENTES 0,00 5 FONDO DE CONTINGENCIA Y OTROS IMPREVISTOS 0,00 6 INVERSIONES
REALES 0,00 7 TRANSFERENCIAS DE CAPITAL 0,00 8 ACTIVOS FINANCIEROS 0,00 9 PASIVOS FINANCIEROS 0,00
Total Aumentos 62.000,00
El anterior importe ha sido financiado tal y como se resume a continuación:
Disminuciones de Gastos Capítulo Denominación Importe 1 GASTOS DE PERSONAL 0,00 2 GASTOS EN BIENES CORRIENTES Y SERVICIOS 0,00 3 GASTOS FINANCIEROS 0,00 4 TRANSFERENCIAS CORRIENTES 0,00 5 FONDO DE CONTINGENCIA Y OTROS IMPREVISTOS 0,00 6 INVERSIONES
REALES 0,00 7 TRANSFERENCIAS DE CAPITAL 0,00 8 ACTIVOS FINANCIEROS 0,00 9 PASIVOS FINANCIEROS 0,00
Total Disminuciones 0,00
Aumentos de Ingresos Capítulo Denominación Importe 1 IMPUESTOS DIRECTOS 0,00 2 IMPUESTOS INDIRECTOS 0,00 3 TASAS, PRECIOS PÚBLICOS Y OTROS INGRESOS 0,00 4 TRANSFERENCIAS CORRIENTES 0,00 5 INGRESOS PATRIMONIALES 0,00 6 ENAJENACIÓN DE INVERSIONES
REALES 0,00 7 TRANSFERENCIAS DE CAPITAL 0,00 8 ACTIVOS FINANCIEROS 62.000,00 9 PASIVOS FINANCIEROS 0,00
Total Aumentos 62.000,00
Disminuciones de Ingresos Capítulo Denominación Importe 1 IMPUESTOS DIRECTOS 0,00 2 IMPUESTOS INDIRECTOS 0,00 3 TASAS, PRECIOS PÚBLICOS Y OTROS INGRESOS 0,00 4 TRANSFERENCIAS CORRIENTES 0,00 5 INGRESOS PATRIMONIALES 0,00 6 ENAJENACIÓN DE INVERSIONES
REALES 0,00 7 TRANSFERENCIAS DE CAPITAL 0,00 8 ACTIVOS FINANCIEROS 0,00 9 PASIVOS FINANCIEROS 0,00
Total Disminuciones 0,00
Contra la aprobación definitiva de la Modificación Presupuestaria podrá interponerse directamente recurso Contencioso – Administrativo en la forma y plazos que establecen la normativa vigente, según lo dispuesto en el artículo 171 en relación con
los artículos 177 y 179 del Real Decreto Legislativo 2/2004, de 5 de marzo, por el que se aprueba el Texto Refundido de la Ley Reguladora de las Haciendas Locales.  En CRIVILLEN, a 9 de noviembre de 2020.-La Alcaldesa, MARIA JOSEFA LECINA
ORTIN</texto>
<url>&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136530743333&lt;/enlace&gt;                </url>
</registro>


<registro>
<docn>000098640</docn>
<id-NTI></id-NTI>
<fecha>20201116</fecha>
<rango></rango>
<seccion>VII. Boletín Oficial de la Provincia de Teruel</seccion>
<subseccion>Administración Local</subseccion>
<emisor>Ayto. de Rodenas</emisor>
<titulo>Convocatoria para la provisión del cargo de Juez de Paz Titular</titulo>
<texto>Debiendo proveerse en este municipio del cargo de Juez de Paz Titular de conformidad con lo establecido en la Ley Orgánica de 6/1985 de 1 de Julio del Poder Judicial y el artículo 5 del Reglamento 3/95, de 7 de Junio de los Jueces de Paz,
se abre el plazo de QUINCE días desde la publicación de este anuncio en el Boletín Oficial de la Provincia, para que puedan presentar solicitudes ante este Ayuntamiento, aquellas personas que les interese su nombramiento y que reúnan las condiciones
siguientes: 1- Ser español, mayor de edad y residente en Rodenas.
2- No estar incurso en las siguientes causas de incapacidad: * Estar impedido física o psíquicamente para la función publica.  * Estar condenado por Sentencia firme y por delito doloso mientras no haya obtenido la rehabilitación.  * Estar procesado
o inculpado por delito doloso en tanto no sea absuelto y se dicte acto de sobreseimiento.  * No estar en pleno ejercicio de sus derechos civiles.
3- No estar incurso en las siguientes causas de incompatibilidad: a) Ejercicio de cualquier otra jurisdicción ajena al Poder Judicial.  b) Ejercicio de cualquier cargo de elección popular o de designación política.  c) Tener empleo o cargo dotado o
retribuido por la Administración Pública d) Tener empleo de cualquier clase en los Tribunales y Juzgados.  e) Ejercer la abogacía o procuradoría y todo tipo de asesoramiento jurídico.
Que en la Secretaría del Ayuntamiento puede ser examinado el expediente y recabar la información que se precise en cuanto a requisitos, duración del cargo, remuneración, etc.  Asimismo, estará a disposición de los interesados en la sede electrónica
de este Ayuntamiento https://rodenas.sedelectronica.es.  Que en caso de no presentarse solicitudes, el Pleno de la Corporación elegirá libremente, comunicando el Acuerdo al Juzgado de Primera Instancia del partido.  Lo que se publica para general
conocimiento.  Rodenas a fecha de firma electrónica.-El Alcalde, José Antonio Nicolás Soriano</texto>
<url>&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136531753333&lt;/enlace&gt;                </url>
</registro>


<registro>
<docn>000098641</docn>
<id-NTI></id-NTI>
<fecha>20201116</fecha>
<rango></rango>
<seccion>VII. Boletín Oficial de la Provincia de Teruel</seccion>
<subseccion>Administración Local</subseccion>
<emisor>Ayto. de Huesa del Común</emisor>
<titulo>Convocatoria para la provisión del cargo de Juez de Paz Titular y Sustituto</titulo>
<texto>“Debiendo proveerse en este Municipio de Huesa del Común el cargo de Juez de Paz Titular y Sustituto, que quedó vacante en el mes de Noviembre de 2020, de conformidad con lo establecido en el art. 5.1 del Reglamento 3/95 , de 7 de junio,
de los Jueces de paz y art. 101 de la Ley Orgánica 6/95, de 1 de julio, del Poder Judicial, se abre un plazo de quince días hábiles a contar desde el siguiente a aquel en que aparezca publicado el presente anuncio en el Boletín Oficial de la
Provincia de Teruel, para que todas aquellas personas que estén interesadas en su nombramiento puedan presentar solicitud ante este Ayuntamiento de Huesa del Común, siempre que reúnan las siguientes condiciones: 1.- Ser español y mayor de edad.  2.-
No estar incurso en las causas de incapacidad que aparecen en el art. 303 de la Ley Orgánica 6/95, de 1 de julio, del Poder Judicial.  3.- No estar incurso en ninguna de las causas de incompatibilidad y prohibiciones que se establecen en los arts.
389 a 397 de la Ley Orgánica 6/85, de 1 de julio, del Poder Judicial o estén en disposición de cesar en su cargo en la actividad incompatible con el cargo con el régimen de incompatibilidades y prohibiciones tal y como establece el art. 15 del
reglamento 3/95, de 7 de junio, de los Jueces de Paz, en el supuesto de ser nombrado.  Las instancias solicitando tomar parte de la convocatoria, en la que los aspirantes manifiesten que reúnen todos y cada uno de los requisitos exigidos, se
dirigirá al Alcalde-Presidente y se presentarán en el registro general de este Ayuntamiento durante el mencionado plazo, dentro del horario de Secretaría o por cualquiera de los medios admitidos por la Ley 30/2015, de 1 de octubre, del procedimiento
común de las administraciones públicas.  La elección de Juez de paz Titular y Sustituto, se efectuará por el Pleno de este Ayuntamiento con el voto favorable de la mayoría absoluta del número legal de miembros del mismo, de entre las personas que
reuniendo las condiciones legales así lo soliciten, de forma que si no hubiese solicitudes el Pleno elegirá libremente con sujeción a los mismos requisitos de procedimiento.  En Huesa del Común, a 9 de noviembre de 2020.- El Alcalde, D. Jerónimo
Gracia Plou”.</texto>
<url>&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136532763333&lt;/enlace&gt;                </url>
</registro>


<registro>
<docn>000098642</docn>
<id-NTI></id-NTI>
<fecha>20201116</fecha>
<rango></rango>
<seccion>VII. Boletín Oficial de la Provincia de Teruel</seccion>
<subseccion>Administración Local</subseccion>
<emisor>Comarca del Bajo Aragón</emisor>
<titulo>Bases de la convocatoria para la creación de una bolsa de trabajo para la contratación de auxiliares de ayuda a domicilio</titulo>
<texto>ANUNCIO DE BASES DE LA CONVOCATORIA PARA LA CREACIÓN DE UNA BOLSA DE TRABAJO PARA LA CONTRATACIÓN CON CARÁCTER TEMPORAL DE AUXILIARES DE AYUDA A DOMICILIO PARA LA COMARCA DE BAJO ARAGÓN En cumplimiento del acuerdo del Consejo Comarcal
adoptado en sesión de fecha cinco de novembre de 2020, se convocan pruebas selectivas para la creación de una Bolsa de Trabajo de Auxiliares de Ayuda a Domicilio, con sujeción a las siguientes BASES: PRIMERA.- OBJETO.  Es objeto de la presente
convocatoria la creación de una bolsa de trabajo para la contratación con carácter temporal de Auxiliares de Ayuda a Domicilio tanto en nivel complementario como a Dependientes, para cubrir las necesidades que vayan surgiendo desde la terminación
del proceso selectivo y durante un período de tres años, salvo que la bolsa se agote con anterioridad a esa fecha y con posibilidad de prorrogar la misma para años sucesivos en tanto no se apruebe una nueva bolsa o hasta que se estime necesario el
mantenimiento de la misma.  Dentro de las necesidades se contempla la necesidad de contratar Auxiliares de Ayuda a Domicilio para la prestación del Servicio Encomendado por el Gobierno de Aragón de Prestación del Servicio de Ayuda a Domicilio a
Dependientes Las funciones propias de las plazas se desarrollarán respecto de los usuarios del servicio de ayuda a domicilio de los municipios integrantes de esta Comarca, de forma itinerante y en función de las necesidades del servicio.  Dado el
carácter itinerante de las plazas, los desplazamientos se realizarán por sus propios medios, abonándose los gastos de los desplazamientos efectuados en el desarrollo de sus funciones.  Los diferentes puestos se cubrirán con contratos laborales
temporales de duración determinada, en sus distintas modalidades en función de la situación concreta a que se atienda, y las retribuciones serán las previstas para la citada categoría en el Convenio del personal laboral de la Comarca de Bajo Aragón. 
SEGUNDA.- SISTEMA DE SELECCIÓN.  El sistema de selección de los aspirantes será el de concurso-oposición.  TERCERA.- REQUISITOS.  Los aspirantes para ser admitidos deberán reunir todos y cada uno de los siguientes requisitos: a) Ser español o
nacional de un Estado miembro de la Unión Europea. También podrán participar el cónyuge de los españoles y de los nacionales de otros Estados miembros de la Unión Europea, siempre que no estén separados de derecho y sus descendientes y los de su
cónyuge siempre que no estén separados de derecho, sean menores de veintiún años o mayores de dicha edad dependientes.  Igualmente se extenderá a las personas incluidas en el ámbito de aplicación de los Tratados Internacionales celebrados por la
Unisón Europea y ratificados por España en los que sea de aplicación la libre circulación de trabajadores. Asimismo podrán presentarse otros extranjeros, siempre que tengan residencia legal en España.  b) Tener cumplidos los 16 años de edad y no
haber alcanzado la edad máxima de jubilación forzosa.  c) Estar en posesión de la cualificación profesional de Atención Sociosanitaria a Personas en el Domicilio, creada por el Real Decreto 295/2004, de 20 de febrero (“Boletín Oficial del Estado, de
9 de septiembre), según se establece en la normativa que la desarrolla.  A tal efecto, se considerarán las titulaciones o los certificados de profesionalidad de Atención Sociosanitaria a Personas en el Domicilio regulado por el Real Decreto
1379/2008, de 1 de agosto, o el equivalente certificado de profesionalidad de la ocupación de Auxiliar de Ayuda a Domicilio, regulado en el Real Decreto 331/1997, de 7 de marzo, o en su caso, cualquier otro título o certificado que se publique con
los mismos efectos profesionales.  También se considerarán los siguientes títulos y certificado (Resolución 11/12/2017 BOE 30/12/2017) • El título de Técnico en Cuidados Auxiliares de Enfermería establecido por el Real Decreto 546/1995, de 7 de
abril, o los títulos equivalentes que establece el Real Decreto 777/1998, de 30 de abril, o el título de Técnico en Atención a Personas en Situación de Dependencia, regulado por el Real Decreto 1593/2011, de 4 de noviembre, o el título equivalente
de Técnico de Atención Sociosanitaria, establecido por el Real Decreto 496/2003, de 2 de mayo, o en su caso, cualquier otro título o certificado que se publique con los mismos efectos profesionales.  •Título de Técnico Superior en Integración
Social, establecido por el Real Decreto 1074/2012, de 13 de julio, o el título equivalente de Técnico Superior en Integración Social establecido por el entonces Real Decreto 2061/1995, de 22 de diciembre, para aquellos profesionales que a la fecha
de publicación del presente Acuerdo, se encuentren trabajando en la categoría profesional de asistente personal o auxiliar de ayuda a domicilio.  • El Certificado de Profesionalidad de Atención Sociosanitaria a Personas Dependientes en Instituciones
Sociales, regulado por el Real Decreto 1379/2008, de 1 de agosto, o en su caso, cualquier otro certificado que se publique con los mismos efectos profesionales.  • El Certificado de Profesionalidad de Atención Sociosanitaria a Personas en el
Domicilio, regulado por el Real Decreto 1379/2008, de 1 de agosto, o el equivalente Certificado de Profesionalidad de la ocupación de auxiliar de ayuda a domicilio, regulado por el entonces Real Decreto 331/1997, de 7 de marzo, o en su caso,
cualquier otro certificado que se publique con los mismos efectos profesionales.  En el caso de invocar un Título equivalente al exigido, el aspirante deberá presentar el correspondiente certificado de equivalencia expedido por el órgano competente
en materia de Educación. En el caso de titulaciones obtenidas en el extranjero, deberá estarse en posesión de la credencial que acredite su homologación y se adjuntará al título su traducción jurada..  d) Poseer la capacidad funcional para el
desempeño de las tareas.  e) No haber sido separado mediante expediente disciplinario del servicio de cualquiera de las Administraciones Públicas, ni hallarse inhabilitado para el desempeño de funciones públicas por resolución judicial. En el caso
de ser nacional de otro Estado, no hallarse inhabilitado o en situación equivalente ni haber sido sometido a sanción disciplinaria o equivalente que impida, en su Estado, en los mismos términos el acceso al empleo público.  f) Carnet de Manipulador
de Alimentos expedido con una antigüedad inferior a cuatro años de la fecha de publicación de este anuncio en el BOPTE.  CUARTA.- INSTANCIAS.  Las instancias (según modelo contenido en el Anexo I) irán dirigidas a la Presidencia y se presentarán en
el Registro General de la Comarca del Bajo Aragón, Calle Mayor, nº 22, 44600 Alcañiz (Teruel), en horario de 9 a 14 horas ( para evitar aglomeraciones será necesario pedir cita previa en el 978834386), o por cualquiera de los procedimientos
previstos en el artículo 16.4 de la Ley 39/2015 de 1 de octubre de Procedimiento Administrativo Comun.  El plazo de presentación de solicitudes es de VEINTE DÍAS NATURALES contados a partir del siguiente al de la publicación de esta convocatoria en
el Boletín Oficial de la Provincia de Teruel.  Se dará la máxima publicidad a la convocatoria a través de los medios de difusión que se considere conveniente, así como en el Portal informático www.bajoaragon.es.  A la instancia, en la que los
aspirantes deberán manifestar que reúnen todos y cada uno de los requisitos señalados en la base tercera, se acompañará fotocopia del Documento Nacional de Identidad o documento equivalente para los extranjeros, fotocopia del Título exigido y copia
simple del Titulo de Manipulador de alimentos.  Los documentos acreditativos de los méritos alegados, se presentarán en sobre cerrado. En caso de solicitud telemática, los documentos acreditativos de méritos deberán indicar la palabra Merito
expresamente en la descripción del documento aportado.  Todos los documentos deberán estar redactados en castellano o ir acompañados de traducción oficial.  Los aspirantes quedan vinculados a los datos que hayan hecho constar en su solicitud,
pudiendo únicamente demandar su modificación mediante escrito motivado dentro del plazo establecido para la presentación de solicitudes.  QUINTA.- ADMISIÓN Y EXCLUSIÓN DE ASPIRANTES.  Expirado el plazo de presentación de instancias, la Presidencia
dictará Resolución en el plazo máximo de un mes aprobando la lista provisional de admitidos y excluidos que se hará publica en el, Tablón de Anuncios de la Comarca del Bajo Aragón y Tablón de anuncios de la Sede Electrónica
https://bajoaragon.sedelectronica.es.  Dentro de los diez días hábiles contados a partir del siguiente a la publicación del anuncio en el tablón se podrán efectuar reclamaciones contra la lista de aspirantes admitidos y excluidos, así como solicitar
la subsanación de errores materiales, y, si transcurriesen éstos sin que se formule reclamación alguna, la lista se elevará a definitiva sin necesidad de nueva publicación.  Los aspirantes que dentro del plazo señalado no subsanen la causa de
exclusión o no aleguen la omisión justificando su derecho a ser incluidos en la relación de admitidos, serán definitivamente excluidos de las pruebas.  La Resolución conteniendo las listas definitivas de admitidos y excluidos se publicará en en el,
Tablón de Anuncios de la Comarca del Bajo Aragón y Tablón de anuncios de la Sede Electrónica https://bajoaragon.sedelectronica.es.  En dicha Resolución se señalará lugar y fecha de comienzo de los ejercicios. Por ese mismo conducto y en esa misma
fecha se publicaran las normas que regularan la participación en la prueba de los aspirantes al objeto de la Prevención de la transmisión del COVID 19.
SEXTA.- TRIBUNAL CALIFICADOR.  1. El Tribunal calificador estará formado por un Presidente y cuatro vocales, uno de los cuales actuará como Secretario.  2. Junto a los miembros del Tribunal deberá designarse a los respectivos suplentes.  3. La
composición del tribunal deberá ajustarse a los principios de imparcialidad y profesionalidad de sus miembros, y se tenderá, asimismo, a la paridad entre hombre y mujer.  4. La pertenencia al Tribunal será siempre a título individual, no pudiendo
ostentarse ésta en representación o por cuenta de nadie.  5. Todos los miembros del Tribunal deberán poseer una titulación igual o superior a la requerida para los puestos de trabajo.  6. Todos los miembros del tribunal tendrán voz y voto.  7. Con
el fin de dotar al procedimiento de una mayor celeridad y eficacia, la designación de los miembros titulares del tribunal y de sus respectivos suplentes se llevará a cabo en el momento de publicación de las listas provisionales de admitidos y
excluidos, publicándose sus nombres en el tablón de anuncios, pudiendo ser recusados por los aspirantes en el plazo de los diez días siguientes a la publicación. Asimismo, los miembros del tribunal deberán de abstenerse de formar parte del mismo
cuando concurran las circunstancias previstas en el artículo 23 de la Ley 40/2015 de 1 de Octubre de Régimen Jurídico del Sector Público., comunicándolo a la Presidencia. La abstención y recusación de los miembros del tribunal será de conformidad
con los artículos 23 y 24 de la Ley 40/2015, de 1 de octubre, de Régimen Jurídico del Sector Público.
8. Los miembros suplentes nombrados para componer el tribunal podrán actuar indistintamente en relación al respectivo titular, excepto una vez iniciada una sesión, en la que no se podrá actuar alternativamente.  9. Las presentes bases se
interpretarán en el sentido finalista que mejor garantice la preservación de los principios de mérito y capacidad.  10. A efectos de comunicación y demás incidencias, el tribunal tendrá su sede en la sede del Consejo Comarcal del Bajo Aragón.  11.
El procedimiento de actuación del tribunal se ajustará a lo dispuesto en los artículos 15 y siguientes de la Ley 40/2015, de 1 de octubre, de Régimen Jurídico del Sector Público.  12. Contra los actos y decisiones del Tribunal que imposibiliten la
continuación del procedimiento para el interesado o produzcan indefensión, se podrá interponer recurso de alzada ante la Presidencia, de conformidad con lo establecido en el artículo 121 de la Ley 39/2015 de 1 de Octubre del Procedimiento
Administrativo Común.  13 .Al tribunal que actúe en estas pruebas se le abonarán las correspondientes indemnizaciones por asistencias, encontrándose incluido en la categoría tercera, de conformidad con lo establecido en el Real Decreto 462/2002, de
24 de mayo, sobre indemnizaciones por razón del servicio.  SEPTIMA.- PROCESO DE SELECCIÓN.- El procedimiento de selección de los aspirantes constará de una primera fase de oposición y una segunda fase de concurso de valoración de méritos.  Los
aspirantes que no superen la fase de oposición quedarán eliminados del proceso de selección, no siendo valorados los méritos aportados.  FASE DE OPOSICIÓN: La fase de oposición constará de una prueba que consistirá en la realización de un ejercicio
tipo test, de un máximo de veinticinco preguntas basadas en las materias del temario de la oposición. El cuestionario estará compuesto por preguntas con respuesta alternativas de las que solo una será correcta.  El Tribunal señalará en el momento de
proponer este ejercicio el tiempo concedido para su realización, sin que su duración pueda exceder de treinta minutos.  Esta prueba será calificada de 0 a 25 puntos, siendo necesario alcanzar una puntuación mínima de 12,5 puntos para superarla y
poder pasar a la siguiente fase.  Las preguntas acertadas se valorarán con 1 punto, las preguntas no acertadas no descontarán ; las preguntas no contestadas no serán puntuadas.  Debido a la necesaria adaptación de las pruebas a la situación
sanitaria actual, las normas de convocatoria de las personas aspirantes se publicarán para el general conocimiento junto con la lista definitiva de personas aspirantes admitidas por medio del, Tablón de Anuncios de la Comarca del Bajo Aragón y
Tablón de anuncios de la Sede Electrónica https://bajoaragon.sedelectronica.es.  En cualquier momento el tribunal podrá requerir a los opositores para que acrediten su identidad.  Los candidatos deberán acudir provistos del DNI o, en su defecto,
pasaporte o permiso de conducción.  FASE DE CONCURSO.  Finalizada la fase de oposición, el Tribunal procederá a valorar los méritos de los aspirantes que hayan sido considerados como aptos en la citada fase de oposición, requisito necesario para
formar parte de la bolsa de trabajo.  Los méritos deben valorarse con referencia a la fecha de cierre del plazo de presentación de instancias y se acreditarán documentalmente con la solicitud de participación. La puntuación máxima a obtener en esta
fase será de 8 puntos.  Los méritos a valorar serán los siguientes: Cursos de Formación: Se valorarán con un máximo de 1,5 puntos los siguientes cursos expedidos por Centros Oficiales u homologados, donde consten las horas de duración.  Por
asistencia a cursos de formación y perfeccionamiento directamente relacionados con las funciones a desarrollar: - De 500 horas o más 0’50 puntos - De 200 a 499 horas 0’30 puntos - De 100 a 199 horas 0,15 puntos - De 20 a 99 horas 0,05 puntos
Se acreditarán mediante fotocopia de los correspondientes títulos o diplomas.  No se valorarán los cursos con una duración inferior a 20 horas ni aquellos en los que no conste la duración.  Ni tampoco aquellos que tengan una antigüedad superior a
diez años desde la fecha de publicación de las presentes bases en el BOPTE Titulaciones Académicas: Se valorarán con un máximo de 2 puntos las titulaciones académicas superiores a la exigida en la convocatoria: La titulación académica oficial y
acorde a las características del puesto, se valorará conforme al siguiente baremo, no siendo acumulable. No se valorará el título presentado, como requisito, para el acceso a la convocatoria.  - FP Grado Medio en Atención a personas en situación de
dependencia………………1,25 puntos - FP Grado Medio en Cuidados auxiliares de enfermería…………………………………1,25 puntos - FP Grado Medio en Atención Sociosanitaria..…………………………..........................1,25 puntos
Se acreditarán mediante fotocopia de los correspondientes títulos.  Experiencia Profesional: Se valorarán con un máximo de 3,5 puntos, los servicios efectivos prestados como personal funcionario o laboral, de la siguiente forma: - Servicios
prestados como Auxiliar de Ayuda a Domicilio, a razón de 0’10 puntos por mes completo, o la parte proporcional en caso de períodos inferiores al mes.  - Servicios prestados como Auxiliar de Clínica, Auxiliar de Enfermería, Técnico Sociosanitario, o
equivalente, a razón de 0,05 puntos por mes completo, o la parte proporcional en caso de períodos inferiores al mes.  Los servicios prestados a tiempo parcial se reducirán proporcionalmente.  La justificación de estos méritos deberá acreditarse por
los siguientes medios: - Mediante certificación expedida por el órgano competente en el caso de servicios prestados en Administraciones Públicas junto con el Certificado de vida laboral expedido por la Seguridad Social o fotocopia del contrato y
certificado de vida laboral.  - Mediante fotocopia del contrato y certificado de vida laboral expedido por la Seguridad Social cuando se trate de servicios prestados en una entidad privada.  En todo caso, deberá quedar suficientemente acreditado la
duración de los servicios prestados, la jornada laboral y las funciones realizadas por el solicitante.  OCTAVA.- DESARROLLO Y CALIFICACION DE LOS EJERCICIOS.  Debido a la necesaria adaptación de las pruebas a la situación sanitaria actual, las
normas de convocatoria de las personas aspirantes se publicarán para el general conocimiento junto con la lista definitiva de personas aspirantes admitidas por medio del, Tablón de Anuncios de la Comarca del Bajo Aragón y Tablón de anuncios de la
Sede Electrónica https://bajoaragon.sedelectronica.es.  Los aspirantes serán convocados según dichas normas.  Si en cualquier momento del proceso selectivo llegara a conocimiento del Tribunal que alguno de los aspirantes no posee la totalidad de los
requisitos exigidos en la presente convocatoria, previa audiencia del interesado, deberá proponer su exclusión a la Presidenta de la Comarca, indicando las inexactitudes o falsedades formuladas por el aspirante en la solicitud de admisión a estas
pruebas selectivas, a los efectos procedentes.  En cualquier momento los órganos competentes de selección podrán requerir a los opositores para que acrediten su identidad.  La puntuación final de las pruebas selectivas, a efectos de ordenación de
los opositores en la bolsa de trabajo vendrá determinada por la suma total de las calificaciones obtenidas en el ejercicio que se haya superado y la de la fase de concurso.  En caso de empate, se establece el siguiente sistema de desempate En primer
lugar, la mayor puntuación obtenida en la fase de oposición.  En segundo lugar la Experiencia Profesional.  En tercer lugar la Formación complementaria.  En cuarto lugar, las titulaciones académicas Si sigue persistiendo el empate, se habrán de
tener en cuenta los criterios de discriminación positiva, teniendo en cuenta para ello los sectores de población con más dificultades para el acceso al empleo en la actualidad, tales como: Desempleados mayores de 45 años, desempleados de larga
duración, personas con un grado de discapacidad igual o superior al 33%, jóvenes que accedan al primer empleo y personas con especiales dificultades de inserción laboral.  NOVENA.- Lista de aprobados.  Finalizadas las pruebas selectivas, el Tribunal
hará pública en su sede y en la página web de la Comarca del Bajo Aragón. www.bajoaragon.es la relación provisional de aprobados ordenada de mayor a menor puntuación.  Los aspirantes dispondrán de un plazo de diez días hábiles, contados a partir del
siguiente al de la publicación de esta relación provisional, para alegar las rectificaciones que estimen oportunas respecto a la puntuación otorgada en los méritos de la fase de concurso.  Transcurrido dicho plazo sin que se presenten alegaciones o,
en el caso de haberse presentado, una vez resueltas por el Tribunal, se publicará por los mismos medios la lista definitiva.  DÉCIMA.- Aportación de documentos y nombramientos.  Los aspirantes que resulten seleccionados aparecerán relacionados por
orden de puntuación, manteniéndose en el mismo orden durante todo el período de vigencia de la Bolsa de Trabajo, de forma que al finalizar cada uno de los correspondientes nombramientos interinos se seguirá el mismo orden de llamada para nuevos
nombramientos.  Deberán aportar con anterioridad al contrato la siguiente documentación acreditativa de las condiciones de capacidad y requisitos exigidos en la Base Tercera de la presenta convocatoria: a) Fotocopia, debidamente autenticada, del
Documento Nacional de Identidad.  b) Fotocopia, debidamente autenticada, del título exigido en la base Tercera c) o, en su defecto, certificación académica que acredite haber realizado todos los estudios necesarios para la obtención del título y
resguardo justificativo de haber solicitado su expedición.  c) Declaración jurada o promesa de no haber sido separado, mediante expediente disciplinario, del servicio de cualquiera de las Administraciones Públicas o de los órganos constitucionales o
estatutarios de las Comunidades Autónomas, ni hallarse en inhabilitación absoluta o especial para empleos o cargos públicos por resolución judicial.  Asimismo deberán someterse al reconocimiento médico previo al ingreso, dando así cumplimiento a lo
establecido en la Ley 31/1995, de 8 de noviembre, de Prevención de Riesgos Laborales. El reconocimiento médico será obligatorio y deberá emitir, además, un juicio de aptitud respecto a la capacidad funcional para el desempeño de las tareas propias
de la Escala o Clase de Especialidad.  En el caso de informe negativo no podrá ser contratado quedando sin efecto todas las actuaciones en cuanto al candidato se refieran. El informe médico será confidencial respetando en todo el curso del
procedimiento los derechos de intimidad y su protección sin que pueda ser utilizado para otra finalidad distinta.  Quedarán obligados a presentarse cuando sean llamados, así como a cumplir íntegramente sus nombramientos, salvo causas justificadas En
caso de incomparecencia o incumplimiento injustificado decaerán en sus derechos y quedarán penalizados, de acuerdo a las Normas Generales de funcionamiento de las Bolsas de Trabajo de la Comarca del Bajo Aragón (BOP Teruel nº 129, de 10 de julio de
2012).
UNDÉCIMA.- Legislación aplicable.  En lo no previsto en estas bases, será de aplicación Ley 7/2007, de 12 de abril, del Estatuto Básico del Empleado Público y en lo que no contradigan o se opongan a lo dispuesto en el mismo, la Ley 30/1984, de 2 de
agosto, de Medidas para la Reforma de la Función Pública; la Ley 7/1985, de 2 de abril, reguladora de las bases del Régimen Local; el Real Decreto Legislativo 781/1986, de 18 de abril, Texto Refundido de las disposiciones vigentes en materia de
Régimen Local; el Decreto 364/1995, de 10 de marzo, por el que se aprueba el Regla mento General de Ingreso del Personal al servicio de la Administración del Estado; y todas aquellas disposiciones que puedan resultar de aplicación DUODÉCIMA.-
Impugnación Contra la convocatoria y sus bases, que agotan la vía administrativa, se podrá interponer por los interesados recurso de reposición en el plazo de un mes ante el Consejo Comarcal, previo al contencioso-administrativo en el plazo de dos
meses ante el Juzgado de lo Contencioso- Administrativo de Teruel, a partir del día siguiente al de publicación de su anuncio en el Boletín Oficial de la Provincia (artículo 46 de la Ley 29/1998, de 13 de julio, Reguladora de la Jurisdicción
Contencioso-Administrativa).  Los actos administrativos que se deriven de la presente convocatoria y de la actuación del Tribunal podrán ser impugnados, de acuerdo con lo establecido en la Ley 39/2015 de 1 de octubre del Procedimiento Administrativo
Común, mediante la interposición de los siguientes recursos en el plazo de un mes contado desde el día siguiente a la respectiva publicación o notificación_ * Contra los actos y decisiones del Tribunal que imposibiliten la continuación del
procedimiento para el interesado o produzcan indefensión, recurso de alzada ante la Presidencia de la Comarca.  * Contra las Resoluciones de la Presidencia de la Comarca recurso de reposición en el plazo de un mes ante el mismo órgano, previo al
contencioso-administrativo en el plazo de dos meses ante el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo de Teruel.  En Alcañiz a fecha de firma electronica.-El Presidente, Luis Peralta Guillen.
ANEXO I MODELO DE INSTANCIA
D. / D.ª.................................................................................................  .............con residencia en...................................calle........................................., nº........ y teléfonos de
localización .......................................................................................  ............. provisto de D.N.I. nº ......................
MANIFIESTA: Que enterado de la convocatoria para la creación por la Comarca de Bajo Aragón de una bolsa de trabajo para la contratación con carácter temporal de AUXILIARES DE AYUDA A DOMICILIO.
DECLARA: Que reúne los requisitos exigidos en la Base Tercera de la Convocatoria, adjuntando a la presente instancia la siguiente documentación * Fotocopia del D.N.I.  o pasaporte.  * Títulación.  * Carnet de Manipulador de Alimentos.
La documentación justificativa de los méritos alegados, se presentará en sobre cerrado, en el que se hará constar el nombre, apellidos y nº de documento de identidad.
SOLICITA: Ser admitido en el proceso de selección convocado para la provisión de dicha bolsa , para lo que presento y firmo la presente solicitud En ..........................a ...... de............de 2020.
Fdo._____________________________
SR. PRESIDENTE DE LA COMARCA DEL BAJO ARAGÓN.  C/ MAYOR, 22.- 44600 ALCAÑIZ
ANEXO II
TEMARIO
MATERIAS GENERALES Tema 1.- La Constitución Española de 27 de diciembre de 1978. Principios que la informan. Derechos fundamentales y libertades públicas. Deberes de los ciudadanos. Garantía y suspensión de los derechos y libertades. Los derechos
sociales en la Constitución Tema 2.- La Organización territorial del Estado en la Constitución. Administración Central y Periférica. Comunidades Autónomas. Administración local.  Tema 3.- El Estatuto de Autonomía de Aragón. Principios informadores.
La Comunidad Autónoma de Aragón. Organización Institucional. Las Cortes y el Justicia de Aragón.  Tema 4.- La Ley 7/2007, de 12 de abril, del Estatuto Básico del Empleado Público. Deberes del empleado público y código de conducta. El Estatuto de los
Trabajadores: concepto y principios informadores.  Tema 5.- La Administración local. El municipio. La Provincia. Otras Entidades Locales Tema 6.- La Comarcalización de Aragón. Creación de las Comarcas. Las competencias de las Comarcas Aragonesas. 
Tema 7.- La Comarca del Bajo Aragón. Municipios que la integran. Situación económica y demográfica de la Comarca.  Tema 8.- Los Servicios Sociales en la Comarca el Bajo Aragón.
MATERIAS ESPECÍFICAS Tema 9.- Reglamento del Servicio de Ayuda a Domicilio de la Comarca del Bajo Aragón.  Tema 10.- Finalidades y objetivos del Servicio de Ayuda a Domicilio.  Tema11.- Tareas y funciones de las/los auxiliares del Servicio de Ayuda
a Domicilio.  Tema 12.- Funciones del Personal Técnico del SSB de la Comarca en el desarrollo del Servicio de Ayuda a Domicilio.  Tema 13.- Prestaciones del Servicio de Ayuda a Domicilio.  Tema 14.- Higiene personal del usuario del Servicio de Ayuda
a Domicilio.  Tema 15.- Alimentación.  Tema 16.- Transferencias y movilizaciones.  Tema 17.- Comunicación y manejo de situaciones difíciles.  Tema 18.- Apoyos a los cuidadores habituales de personas dependientes.  Tema 19.- Las ayudas técnicas como
apoyos al Servicio de Ayuda a Domicilio.  Tema 20.-Prevención de riesgos laborales: riesgos y medidas de prevención en el trabajo de auxiliar de hogar.
SEGUNDO.- Publicar la convocatoria de pruebas selectivas y sus correspondientes bases en el Boletín Oficial de la Provincia de Teruel.</texto>
<url>&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136533773434&lt;/enlace&gt;                </url>
</registro>


<registro>
<docn>000098643</docn>
<id-NTI></id-NTI>
<fecha>20201116</fecha>
<rango></rango>
<seccion>VII. Boletín Oficial de la Provincia de Teruel</seccion>
<subseccion>Administración Local</subseccion>
<emisor>Ayto. de Valderrobres</emisor>
<titulo>Modificación aislada nº 5 del PGOU</titulo>
<texto>Habiéndose instruido por los servicios competentes de este Ayuntamiento, expediente de modificación aislada Nº 5 del Plan General de Ordenación Urbana de este Municipio, que se detalla a continuación, se somete a información pública por
plazo de un mes, a contar desde el día siguiente al de publicación del presente anuncio a fin de que quienes pudieran tenerse por interesados en dicho expediente, puedan comparecer y formular cuantas alegaciones, sugerencias o reclamaciones tengan
por conveniente.  Durante dicho plazo, podrá ser examinado por cualquier interesado en las dependencias municipales arriba referenciadas, para que se formulen las alegaciones que se estimen pertinentes. Asimismo, estará a disposición de los
interesados en la sede electrónica de este Ayuntamiento dirección https://www.valderrobres.es.</texto>
<url>&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136534783434&lt;/enlace&gt;                </url>
</registro>


<registro>
<docn>000098644</docn>
<id-NTI></id-NTI>
<fecha>20201116</fecha>
<rango></rango>
<seccion>VII. Boletín Oficial de la Provincia de Teruel</seccion>
<subseccion>Administración Local</subseccion>
<emisor>Ayto. de Mora de Rubielos</emisor>
<titulo>Aprobación definitiva de la ordenanza fiscal nº 4</titulo>
<texto>Transcurrido el Plazo de exposición pública de la Aprobación Provisional de la Modificación de la siguiente Ordenanza Fiscal, aprobación acordada por el Pleno de la Corporación en Sesión celebrada el día 23 de septiembre de 2020, publicada
en el BOP Nº 190 de fecha 2 de octubre de 2020, sin que se haya producido reclamación alguna, dicha aprobación queda elevada a definitiva ,de conformidad con lo dispuesto en el Art. 17.3 del Texto Refundido de la Ley Reguladora de las Haciendas
Locales, aprobado por Real Decreto Legislativo 2/2004, de 5 de Marzo. Publicándose a continuación el texto integro de las modificaciones: Ordenanza Fiscal nº 4 Reguladora de la tasa por licencia de apertura de establecimientos: Aprobar modificar la
Ordenanza Fiscal Reguladora de la Tasa por la licencia de apertura de establecimientos, en concreto, la licencia de cambio de titularidad de actividad, en el sentido de la exención del pago de la tasa durante el resto del ejercicio 2020 y durante
todo el ejercicio 2021.  Todo ello con motivo de la crisis sanitaria del COVID-19.-A fecha de la firma electrónica.</texto>
<url>&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136535793434&lt;/enlace&gt;                </url>
</registro>


<registro>
<docn>000098645</docn>
<id-NTI></id-NTI>
<fecha>20201116</fecha>
<rango></rango>
<seccion>VII. Boletín Oficial de la Provincia de Teruel</seccion>
<subseccion>Administración Local</subseccion>
<emisor>Ayto. de Santa Eulalia del Campo</emisor>
<titulo>Padrón de la tasa por suministro de agua, ejercicio 2020</titulo>
<texto>Se pone en conocimiento de los contribuyentes y demás interesados, con efectos de notificación colectiva de conformidad con el art. 102.3 de la Ley 58/2003, de 17 de diciembre, Ley General Tributaria, la lista cobratoria de los PADRONES DE
TRIBUTOS/P. PÚBLICOS que El Pleno del Ayuntamiento de Santa Eulalia del Campo, en Sesión extraordinaria del día 22 de octubre de 2020, ha procedido a su aprobación para su paso a cobro:
- Padrón de la Tasa por Suministro de agua del ejercicio 2020
Dicha lista cobratoria estará expuesta en las dependencias del Ayuntamiento de Santa Eulalia, sitas en la Plaza del Ayuntamiento, nº 1 de Santa Eulalia del Campo (Teruel), durante el plazo de 15 días, contados a partir de la publicación del presente
anuncio en el B.O.P. de Teruel.  Transcurrido éste, en caso de no recibir reclamaciones, se procederá al cobro de dichos padrones.  De igual modo se comunica que el PLAZO DE INGRESO EN PERIODO VOLUNTARIO DE PAGO para el LAS TASAS/P. PÚBLICOS será
hasta el 25 de diciembre de 2020, éste incluido.  FORMAS Y LUGARES DE PAGO: El pago se podrá efectuar: a) En cualquiera de las Entidades Bancarias de la localidad (Ibercaja, Caja Rural y Banco Santander).  Mediante domiciliación bancaria: Los
contribuyentes que tengan domiciliado el pago de sus recibos, mediante cargo en cuenta.  Se advierte que, transcurrido el período voluntario de ingreso, las deudas serán exigidas por el procedimiento de apremio y se devengarán los correspondientes
recargos del periodo ejecutivo, los intereses de demora y de las costas que en su caso se produzcan, de acuerdo con lo previsto en la Ley 58/2003, de 17 de diciembre, Ley General Tributaria.  RECURSOS Los interesados podrán interponer el recurso de
reposición regulado en el art. 14,2 del Real Decreto Legislativo 2/2004, de 5 de marzo, que aprueba el Texto Refundido de la Ley de Haciendas Locales, ante el Ayuntamiento de Santa Eulalia, en el plazo de UN MES desde el día siguiente al de la
finalización del periodo de exposición pública del correspondiente PADRÓN.  El presente anuncio tiene los efectos de notificación colectiva, de acuerdo con lo previsto en el art. 102,3 de la Ley 58/2003, de 17 de diciembre, Ley General Tributaria,
entendiéndose realizada la notificación el día en que termina la exposición al público del padrón.  En Santa Eulalia del Campo, a 11 de noviembre de 2020.- El Alcalde, Blas Lanzuela Espinosa</texto>
<url>&lt;enlace&gt;http://www.boa.aragon.es/cgi-bin/EBOA/BRSCGI?CMD=VEROBJ&amp;MLKOB=1136536803535&lt;/enlace&gt;                </url>
</registro>

</documento><!-- BRSCGI © 1995-2013 Baratz Servicios de Teledocumentación, S.A. http://www.baratz.es -->
